[Efootball]PES 2020 討論區 (5)大訴求缺一不可 光復香港 時代革命 黑警仆街冚家產死全家

嚴重警告:K社同PES雖然垃圾 但都唔夠共產黨,香港警察,林鄭政府,黨鐵,藍絲,黑社會等垃圾

與其一路玩PES一路屌隻GAME 不如放低手制 行出街做實際行動 閒時亦要睇多D新聞
了解社會時事 不要被黑暗蒙蔽眼睛

option file

WEHK - 支持本地製作

有ps4同pc版本 安裝方法唔同 唔好亂down亂用 最新版本已有德甲

經典球員patch

OTHER INFORMATION

evoweb forum

一個主要講pes既forum 但要開account先睇到入面既野
係呢到要重點推介一下既原因係真係好多pes既野睇同埋有好多深度既討論
另外好多整pc patch同mod既人都係呢個forum入面活躍 而且download極少廣告link

pes整左個官方專頁收集feedback 已經確認左10月尾會有個patch專門改善gameplay
詳情內容請入內查閱

pes數據庫 睇曬全game球員數據

pes pc patch/mod download

好多pc patch/mod 但全部都係廣告link download都幾麻煩

留名

點樣可以出多d慶祝動作？黎黎去去都係得果幾個？

edit mode 編輯球員動作果到可以最多set2套慶祝動作比球員作為常做慶祝動作
其他就靠比賽慶祝途中發動
例如行去龍門後面同後面既廣告版,邊線廣告版,角球旗,球場旁邊攝影機等地方
pes既慶祝動作的確有限 唔似fifa咁禁combo就做到任何慶祝動作

標題好警世

我反而覺得射罰球無咩點變
都係易入同易比電腦入

好少foul 仲未試到直接射得既罰球
佢應該要將成個罰球系統重做先改到 單靠patch好難改到d咩

50coin其中一個任務要打公會戰 係咪可以放棄
又要入公會 之後仲要搵團友開房又盛
利申pc版

我諗玩到依加你都唔差在果50金啦

睇完cypes條片都唔知點裝
係咪跟wehk嗰個方法就得

可以約戰 利申 pc

有冇PESUniverse Option File V2 link?

1v1都可以打公會戰？係既可以喎

你開個會 我今晚入？
唔知得唔得

咁應該最少3個

要做會員先有 我冇

係唔係要玩3v3果隻

係呀 公會戰 搵到巴打但我諗搵對手都煩死

3v3可以撈ai一齊玩
但唔知公會有冇得撈ai

加埋命運巴就三個

撈ai果個叫合作戰？

我意思係3v3呢個mode本身可以撈埋ai一齊打 唔一定要3個真人vs3個真人
不過唔知公會戰有咩特別規矩

唔好講笑
真係少人到一個點
證明大家都好憤怒

頭先線上盃賽有條韓國仔半場未夠輸左三球俾我
然後暫停再斷線
屌

冇加你分

我愛命運巴 同埋我好想衝入隻game打柒個黑哨 電腦鏟到我飛天都唔吹 我掂一掂個電腦佢老味比黃牌

五大訴求
缺一不可
清算警犬
人人有責

黑哨仆街 黑警更仆街

隻game 防守嗰陣3條線嘅人會唔會分得太開
完全冇linkage
後衛還後衛 中場還中場

講過呢個問題好多次
隻game係冇中場 傳2腳就可以過曬個中場
前鋒翼鋒唔特別set野防守係唔會回後
條後防線又企得好後
變左攻守轉換果陣係快上快落
純講3線企位Fifa做得好好多
平時就咁開場波睇 之後再玩場fifa同pes就睇到個差距
10月尾個gameplay patch聲稱會重點針對中場同前鋒線既距離
到時睇下點囉

有加
不過見到佢咁樣我好無奈姐

即刻開場FIFA同PES比較 時間關係是但影一幅相已經高下立見
我用皇馬對巴塞 兩隊都係踢433
我係中場hold住個波 pes既巴塞係前面3條友企曬前面 由得個中場空既
之後中場同後場又係一大條gap 痴撚線
fifa既巴塞前係鋒會縮後一d幫助防守 企位完全合理 可攻可守
中場夠人 中場同後場條gap係細好多
亦都同現實好接近 是但開場波出黎睇都係類似fifa咁 絕對唔係pes呢隻
講完防守再講下進攻 我用皇馬 pes果幅我前面3條友已經企到老閪咁遠 卻奧斯都走撚埋上前鋒位
但兩個閘唔知係咪驚對面3前鋒企左咁前 所以又唔敢上去住
咁我都冇得點揀 個GAP咁撚大所以話有乜辦法唔係1,2腳波就過左個中場丫
fifa果幅就合理好多 我傳上去 個波都仲會係中場左右既位置 我想回後 閘位又係正確位置可進可退
pes攻同守既企位都係錯 一定會造成快上快落

FIFA有無好似PES咁set反攻/控球、長傳/短傳、支援距離、防線高度、緊密度等果D野？

有 佢地都係上集開始轉左做較條bar
其實係抄pes 不過仲多選項過pes
例如進攻唔只反攻/控球 仲有個中間點叫balance 可控球亦可反攻 睇情況
另外防守淨係緊逼都有分失去控球時幾秒內即刻反搶/等對方控甩腳失誤先去緊逼/長時間緊逼

有興趣既話睇下呢條片 1:48開始

不過如果係玩career mode嘅話，fifa嗰邊屌得仲勁，好多人話電腦好鍾意出青年軍同後備，搞到積分榜亂晒
同埋玩英超可能會一週三賽甚至四賽

係啊屌 真係痴撚線架 ea咁大間公司都可以整到咁多bugs
最諷刺既係ea今集係打正旗號去宣傳cm 有好多新features
其中一個就係話ai會更加合邏輯咁出人 點知最大既bug就係ai出半隊後備
除左呢個仲有好多bugs 例如英超big6有d踢到降班或者排緊中下游 之後紐卡素升到第一
twitter search fixcareermode大把野睇
除左呢樣野 仲有個大問題 就係fifa既難度一向唔夠難
玩demo果陣都心知不妙
到我睇到一段咁既片 我就知道今集rip

你冇睇錯 係對住高難度既ai
我今集都未買住 佢唔fix bugs我絕對唔可能買
相信等到年尾減價果陣應該先差唔多fix到

fix唔fix到都未知，啲人屌話今集同上集基本上無分別
真人樣方面係多咗，不過無face scan嘅都係假到認唔出係乜水，而且數量都仲係好多

上集我都係玩fifa，最唔鍾意嘅就係玩幼齒嘅話，好快就會全隊假人，同埋想用人加錢嚟買人，自己個球員係完全唔值錢，有時仲貴過就咁買，係有時有啲球員想格硬清先咁樣送佢走

真 玩demo果陣如果淨睇住個畫面你話係19我都信 因為畫質完全一樣
gameplay玩落都差唔多 我用返19果隻踢法玩都完全冇問題
fifa就快剩返scan樣同假樣之分不過佢地有心做其實反超到pes
上集同今集補左極多西甲德甲樣
上集因為佢補左好多西甲樣同球場 所以我買黎玩 絕對冇後悔
fifa個package實在太齊全 但今集cm咁多bugs 不了

我玩開意甲，佢今集無咗祖記，game入面又無得入patch，意甲本身已經超多假樣，仲要玩玩下連嗰少少真樣都無埋，真係不了
而且玩落都係鍾意we個感覺，career mode好麻煩，每完一個match day都要搞好多野

Fifa意甲係重災區
玩米蘭打比 兩隊正選加埋都冇10個真樣
前幾年其實除左英超 其他都係重災區
上年我係睇在西甲份上買黎玩

命運巴點解我edit完陣容之後玩線下模式會變返default個陣?

R3取消即時更新

起邊個畫面禁?
手掣揀邊果陣我禁實r3佢都幫我自動即時更新

其實係咪真係好少人玩緊？
搵唔到對手咁樣

即時更新完開始揀隊果陣禁

想問下game plan個度啲球員嘅狀態閃下閃下即係點解？

單獨一個閃=果個球員爆發
好多人閃=撞正打比戰 呢堆人因為球會角色而有能力同球隊精神加成

唔好意思巴打我fifa轉過嚟 反而係唔識pes啲in game slider同埋賽前啲team management 想問下係點

真心呢個係問題黎
見到伺服器唔爆
仲要得幾條友

命運巴打呢個係咪editor?

呢隻game真係好on9
上年main manu有射手榜冇排行榜
今年就掉翻轉
可唔可以user friendly d

PES有流暢隊形SET，彌補度攻守時企位

命運巴，係咪EVO個網有SIDER下載，我都想研究下
真係攞命，隻GAME出唔夠2個月就想玩MOD

一早話左好少人玩架啦 有都係玩myclub

入去開account慢慢睇 大把野睇
佢有個editing區 之後2020入面就有

我知 幫自己set唔係問題 但仲要幫埋ai set先煩
咁多隊 k社自己整個流暢陣形出黎 但佢又唔幫d隊set
預設之下打開流暢陣形 屌 所有隊3個陣都一樣既
同埋同樣係433 人地fifa冇流暢陣形都work pes就唔work
前面3個無腦咁企係最前面唔企後d
3線完全分開運作 條gap大撚到
佢個設計本身好有問題 流暢陣形其實都幫唔到好多

sad but true

算係 但好唔方便
以往係可以直接load個edit save就改到野
依加呢個要拆舊data出黎先改到野
你可以自己研究下 佢需要一堆playerappearance.bin之類既野
你要係data folder入面搵岩個cpk出黎再拆開佢先搵到堆bin
好麻煩 我寧願唔用自己係game入面改

Pes冇slider架
Team management係pes叫gameplan(比賽計劃)
同fifa相似既地方係一樣分左進攻同防守風格 姐係進攻控球/反擊 防守緊逼/縮後
之後都係有d bar較下支援距離 防線密度等等
但冇fifa咁多選項 例如fifa有得較埋進攻時入禁區既人數
最大分別我覺得係fifa有球員指令 每個球員都可以set 而pes係完全冇
另外pes就有得任改陣式同隨意拉動球員位置 所以好多奇奇怪怪既極端陣都做到
但正如我上面所比較fifa同pes本身陣式既企位設計
Fifa係完全做到現實既情況 3線都企得合理
Pes就離曬譜呢個係最大問題

好複雜有排研究

慢慢學 一理通百理明

之前我都出過教學教左點入樣 你可以學左呢樣先

留名先

命運巴真係好有心想知你幾時開始玩

細個去人地屋企玩playstation先第一次接觸到winning
之後到左自己有電腦先開始真正玩 應該係pes2008,09左右開始 連續到依加
接觸mod就大約係2014果集開始 但開頭都係裝人樣就算
果陣識左個外國fd 有傾開計 佢整人樣好靚又好快手
我私底下成日叫佢幫我整人樣 最快見過佢十幾分鍾就整完一個
以下係佢一d當年既作品 要知道以前既畫質係差d
但佢當年既功力已經可以做到咁
相信呢堆野擺係2020 都唔會輸比k社既scan 甚至我覺得係更勝一疇

可惜2,3年前佢已經消失左唔再整樣 我都好耐冇同佢聯絡
當年佢好似話因為學業問題而要離開 唔知佢依加點
除左佢 都有唔少高水平整樣既人都消失左

以前百花齊放既年代 down patch係一條龍服務禁個安裝制就裝曬 唔洗點學
去到依加隨住隻game隕落 整patch既人都愈黎愈少
冇咁多一條龍服務 禁個安裝制就比你搞掂曬
加上隨住年代進步 依加可以裝mod既野多過以前
自己覺得都唔可以淨係等patch禁粒制去裝 於是自己就左搵右搵上網睇人地教學 再自己試裝mods

啲樣高質到

睇黎要再等下
Btw 呢集有冇薩爾斯堡？

就係講緊myclub

總之都係少架喇 加上講左好多次個mc好快會飽和收皮 太容易齊球星

以我所見今集係冇人整editor或者仲未知點樣破解到唔用bin去容易d edit既editor 所以係唔樂觀

無錯，我無咩點玩已經明星隊左，前面C7, KANE，尼馬，中場普巴KDB韋拉，中堅RAMOS華拉尼，GK奧比歷。我MC一星期打唔超過10場

想知amf個位點set好
次次用amf企位仲後過Cmf 原全用唔到

千古難題
我發覺有時dmf同cmf仲前過amf 好似佢地先係amf咁
我諗都係隻game做得差 所以解釋唔到
我諗可以用進階戰術既防守set落去另外2個中場到
咁起碼佢地唔會上前霸左amf個位

點set

進階戰術進攻果到有個戰術叫防守 用落個球員到=緊守崗位唔上前
但其實都好on9 總之係隻game設計得唔好啦

Set ss 又太前 原全玩唔到4213

用菱形中場兩個cmf變咗兩翼咁

AMF揀影子前鋒特性既球員

想問下我SET完呢度, 但點樣召喚佢地出黎
例如我想上半場用進攻能力1 , 下半場用進攻能力2

我禁極上下左右都唔覺眼有咩改變

左攻右果陣睇左下角係咪着左紅色同藍色粒制
右攻左果陣就睇右下角
着左就等於用緊果個戰術
禁L2+十字制 對應返上下左右就可以控制開關

其實下集要加返球員指令 好似FIFA咁可以逐個球員set
依加個中場分工唔清晰
有d情況好似你咁講個球員風格似乎仲多影響力過set amf/cmf/dmf呢d
dmf如果唔用anchor man(靠山) 會周不時走上前 有時仲前過amf
之後cmf又係唔知想點 一時前過amf 一時後過dmf
總之dmf cmf amf都唔係發揮緊佢地各自個位最應該發揮既企位同走位

又唔係個個d跑位都鳩既 試下唔同人有唔同效果
積極性多d會易d跑上跑落（？）

我都知唔係個個跑位都鳩
但係就係咁代表佢冇1個合理運作既方程式
當問題出現果陣就唔知應該用咩方法去解決
積極性英文好似係aggression
game入面既解釋好似係歸類去防守既一個能力值黎

掂著燈=work?

當每個球員打法唔同算啦

係

當係唔同打法但都要合logic架
冇路捉咁 咁我點排兵佈陣姐
防中只要唔用靠山 就算係破壞型中場都會周不時走前
喂 破壞型中場 我睇game入面個解釋都係話會多d落腳掃蕩咋wor
完全唔係進攻相關既特性
我亦曾經試過一d冇任何風格既dmf 結論都係呢個位唔係純防中
我唔明防中既首要作用明明係作為一個中場屏障 點解要走左上去
正常logic係我set左dmf你就應該做好dmf既野先
我set你做dmf係有原因架嘛
如果我想你有少少防守之餘又會周不時上前 咁我就set你做cmf啦
amf又係 有時企後成個防中咁 屌我想你攻守兼備我就set你做cmf啦
我就係想你盡量參與進攻可以壓入禁區先set你做amf姐
好啦 最後3個中場分別set左dmf,cmf同amf 諗住分工已經夠清晰啦
點知都係會個防中有時仲係前過amf 真係激鬼死
想諗辦法解決 但係個結論就係冇路捉 姐係冇方法解決

exact7ly
fifa今年雖然個cm食晒屎
但起碼踢緊比賽時最重要嘅球員走位係合理好多
足球game最重要就係場比賽丫嘛大佬
仲諗住今年個個都話winning終於值得買所以我都拿拿林買左
點知呢d咁重要嘅野都仲未搞得掂

老老柒柒 呢兩頁我都數到d好基本既陣式位置企位走位問題
其實都係d好簡單同時又好重要既足球基礎
K社仲未搞好
奇蹟在於有呢d咁既基礎錯誤 隻game玩落去又未至於完全broken
樂觀d睇 佢仲有好大空間進步
亦基於現時有咁大錯誤之下都玩得過既情況
淨係改我所講既野 已經可以輕易提升gameplay去到另一個層次
大家記住同個孫講pes係有希望架

新手一問
myclub應該點上手
一堆垃圾，就算有幾隻有用，都好快冇氣，抖一兩場都回唔晒
可能少人玩，抽咗3次都抽唔到，第4次抽到個分高我成倍嘅嚟鬥
佢下下都同一招，傳畀前鋒，回後一格拉開我啲中堅，再吊高波
唔係完全守唔到，但係好辛苦，最後都輸2:1
其實我係咪應該打下電腦儲錢買齊人先再打rank？

唔知點解就算有咁多問題玩落個feel都好過fifa
可能我比較注重遊戲畫面同動作

利申 ps4

fifa啲動作

想問吓而家玩ML
點樣可以快啲升到球員感情？已經成日出
打咗成半季都仲有4格先爆
如果唔爆，續約起碼貴幾個double

然後今季都幾攪笑
免簽Koke番黎，然後換到迪布尼，打咗兩季，巴塞用美欺換我，過多半季，PSG用包皮+1億換美欺

之後過多半季用番個辣殺加番億半換番美欺番黎

講番轉頭，更新完之後啲埋門難咗，中間要多啲幫波，啲人進攻成撚日番轉頭跑成日踢到屌出黎有冇得攪？

唔想哂時間就課百幾蚊, 每星期淨係抽精選球員, 每星期都係用你300-600金, 其他POOL唔抵抽就唔好抽啦...之後好快成陣

啱啱開ML用曼連打咗3場季前..
發覺我唔撚識進攻，3場都0:0

想問點解對方啲轉身咁快，我果班咁撚慢 永遠轉啱位都已經俾人迫
有時啲短傳接波果個又唔識行前攞波，慢到對面埋嚟攞埋都未識郁
同埋就係對面有時傳波唔到位，控果條友走埋粒loose ball都唔識拎唔識傳，係咪有咩掣要㩒 或者set啲乜

sor 上一隻打嘅已經係fifa18，仲要我諗冇開過10次
唔好怪我咁多問題

ML前期最好降低一個難度去玩
因為個team spirit前期唔高 隊友都係弱智
加上ml既難度係在於加強電腦能力削弱玩家能力 唔洗勉強
另外搶唔到loose ball個問題係隻game既問題
D球員對於loose ball既意識係好低 有時係佢隔離都唔識搶
月尾會有patch修正
依加想進步 建議上YouTube search pes super cancel 學野
Super cancel係幫你取消隻game既指令 令你可以重新控好d個球員

倒後跑係隻game問題出現果陣真係無法避免
想改善既話可以試下將隊波set進攻風格做反攻 有助球員跑位
另外試下用teammates control去令球員跑上前
但都唔係100%唔會出現倒後跑

雖然我都好欣賞fifa球員係陣形上合理既跑位企位
已經做岩好多野 我都講唔到有咩明顯漏洞
但玩落就唔係幾岩feel
可能始終難度唔夠 係創造機會上fifa太容易
Pes創造機會貴精不貴多 玩pes有時傳到killer pass果陣有feel d
Fifa比我既感覺係每場都一定可以創造到好多機會
係禁區外可以不停猜波任你玩 傳多幾腳一定等到隊友跑位傳入禁區造成攻勢
直傳入到禁區係家常便飯
一切都只係時間問題
d組織有時太易太順利反而冇咩感覺
Fifa係容易做到組織 同埋d組織係爽快係靚既 但太容易同埋經常出現就玩到麻目

Fifa既動作係gameplay鏡頭之下比較差
但如果replay zoom近d睇又其實唔差
畫面就各有各講 我鍾意fifa既燈光 佢果隻黃昏整得好靚
我覺得玩fifa主要既問題係打ai唔夠難 組織攻勢易
玩到有d麻木 直傳入到禁區係好容易做到既事
另外傳波既自由度雖然好 但ball physics有d怪
粒波冇咩重量 對於我黎講唔係好岩feel

巴打個談判難度係較正常
球員感情好似冇特別方法快升 慢慢經營啦
如果好似fifa今集個morale system咁易咁快升都唔係好事黎

當然fifa造波真係好易
就算最高難度都係唔難
winning係難啲造到靚機會埋門而造到個刻再入埋個成功感係大過fifa好多
不過成場波大部分時間都見到隊友向後跑，向我跑過來好似想搶我波咁，一係要人幫波就跑到老年咁遠
你講得好岩架，如果K社改左呢d野其實winning今年真係可以拋離fifa好多條街
但而家唯有等月尾update睇下點啦

fifa最唔好嘅地方係冇得喺中後場慢慢猜組織上去
見到佢d傳球動作已經唔想猜

玩開fifa轉pes，好難扭波
開咗auto feint都扭唔到，都係玩組織算

我係覺得fifa防守好密
好難打防反
啲電腦成日泊大巴要玩鳩差好悶
同埋fifa好少會失誤
個個球員都好勁好唔真實

同求扭波教學，連最簡單施單轉身都唔識

電腦會幫你吹先算，次次強隊後鏟我都冇野，我傳波hi到人都foul

上youtube睇skill move教學片
之後開game係training mode練

練後生仔應該比佢一場正選一場唔踢定場場後備出好啲

難打防反我就保持中立
一方面係fifa正如我所講陣形企位比較緊密同真實
另一方面當真係有機會打防反果陣起碼隊友唔會跑跑下唔跑式或者縮後
Fifa唔算少失誤啦 起碼仲可以較個slider
講屈都唔夠pes既ml屈
明顯增強ai削弱玩家
我覺得Fifa最高難度都唔難得過ml既頂尖

勁咪多d出 廢就唔洗理住
個球員撞岩爆發你先要場場出

同埋留意下 pes既ai有時回防速度好快
加上隊友有時唔肯走位 都唔係話咁多反擊可以打

都係demo果陣好d 寧願兩邊都係hi下就吹
唔知邊班仆街玩完demo之後話要改foul
K社又真係聽話走去改 結果愈改愈bug
後尾班仆街後悔 求變返demo果陣咁
k社又話唔會還原返demo gameplay
個原因類似係話demo果陣有bug
我r曬頭心諗依加先係有bug下話

命運巴答我兩次
係呀 係正常
屌那星，我用普通轉會預算得一億跟本買唔到人，轉咗偏高有成十幾億

我係winning 08 開始玩，一直以黎最大嘅問題就係唔識用一個手掣手控成隊波，即係舉例，逼搶緊個波，後防班友要企前啲同企喺傳波路線，啲掣多到撳唔切

所以頭先話啲人倒後跑嗰個setting應該都有排攪Cls

反而啲遠射有驚喜，推順一ban會網仔入
懷念阿祖右邊爆力狂射必入

你會唔會諗多左都冇制係可以逼搶之餘又控到條後防幫你封傳波路線咁完美

係 好大問題 玩到無癮 下下俾人一野劏穿 條中場都唔知有咩用
等下月尾個patch睇下有無改善啦

老老柒柒，睇咗大家唔少留言，都發覺大家對隻Game嘅控制同設定方面可以再多一點了解

尤其之前見到某樓巴打狠插隻Game某D細節，我得啖笑，因為係佢真係唔識...

利申：由PES2008玩到PES2020

咁你有冇咩個人心得
或者網上有冇咩教學片可以share
呢到周不時都會有人問skill move/super cancel/同埋gameplan既問題

其實之前都分享咗少少個人心得
如果要逐點分享，其實真係太多...

或是簡單D講
控制方面，其實我每場比賽入面都會用到哂手制所有嘅制（除咗Select)，識用表面果D制係基本，識用上面果4粒制係進階，有功能係官方都無提及的，大家研究吓。

設置方面
戰術風格戰置：自己試下將每個項目拉到最高或者最低就可以見到分別。
其他設置：攻守等級作用、自動/手動造越位、指某些球員於角球/罰球上前助攻，大家自己研究下

球員嘅站企、跑位、前插積極度分別受到戰術風格設置、進階戰術、攻守等級、球隊精神、球員位置、位置熟悉度、球員風格、球員攻守意識及體力影響。

以DMF/CMF為例，除咗位置影響攻守傾向，風格都好有影響：
「影子前鋒」、「全能中場」、「破壞型」、「靠山」，佢地嘅前插積極性有極大分別。
AMF照理都一樣，「影子前鋒」、「有創意的中場指揮官」、「傳統十號」，依次由積極前插型至不積極前插型，要依你想要嘅戰術打法去用人。

簡單講住咁多，最後講一樣：「自動假動作」要關，可以令你球員控球能力高一個檔次。

pes post最愁冇人推post
你呢到每一項都應該用到幾個留言去打篇文去解釋
得閒整理下逐個專題出

入場前見到對家係4-3-3
入到場見到對面係4-3-1-2
乜可以咁嫁咩...

每個教練都有個進攻陣式/防守陣式
亦可以set另一個教練做助教，用助教既陣式做進攻/防守陣式
應該係佢一吹雞開波就轉做防守陣式(4312係防守反擊陣)

oic 一陣試下先 原來有助教呢個玩法

得閒答吓問題就算啦

之前聽人講有個位係較自唔自動花式? 想問下係邊度較
我一路跟教學CHOK花式, 無一招CHOK到, 都唔知係咪SET左自動花式之類

比賽畫面>暫停>選邊>X>自動假動作

原來有post..
想問問my club點先可以拎多D gp 認真唔夠班課金人踢..

GP都係打比賽/盃賽先有
其實淨係用隻game送比你既coins去抽精選球員 應該依加都已經唔少黑波
唔會輸蝕比課金狗
唔少人0課金淨抽精選都可以砌到成隊正選黑波

我上網dl左球衣果d,入隻usb落部機都ok（有顯示）
但最後匯入失敗，想問問有冇解決方法 （匯入球隊）

睇下有冇down錯版本
最直接係唔用 轉用其他patch既球衣

我頭先試左matchday mode踢左幾場 埋單有成萬
所以先問問係唔係有其他mode玩可以多D

我匯入賽事真係話版本唔岩
睇黎我要搵過新既save了
唔該巴打

頭POST既WEHK有冇試過

未試，我轉頭試下，

命運巴根據以往經驗通常等幾耐先有德甲, 轉返晒真人既國家隊(見到非洲隊好多假人)
宜家唔想開ML住

德甲WEHK已經有啦 不過多假樣姐 冇辦法 隻game本身都冇果d人
冇乜patch會幫你裝曬成堆真樣 有齊波衫logo人名就算架喇
國家隊更加唔洗諗 往年都冇咩人會特登執曬國家隊最update既名單陣容

咁我唔知德甲果堆人既ID, 咪冇得裝真樣囉

如果你唔係玩德甲就是但啦 歐聯都係見拜仁/多仔/04呢d姐

pc玩家可以試下呢個gameplay mod

記住backup原版pes2020.exe
download呢舊野改返岩個名做pes2020.exe之後放係主目錄
然後禁個exe開game 唔好透過steam或者桌面icon開game
純粹for offline用 應該會搞到online搜唔到人對戰
我試過呢個exe 覺得有少少降低ai既難度,cheating少d
同埋遊戲個感覺好接近demo 所以呢到推介一下比大家試

之前有人提過AMF唔前跑
我終於發現個問題係邊，經過我測試多場，係因為開咗「假翼鋒」

「假翼鋒」效果除咗係兩翼移入中路，同埋同邊嘅邊後衛插上。
原來仲有個副作用，就係將AMF移後，所以你會見到AMF後退。

結論：有AMF嘅陣，唔好開「假翼鋒」

引申：其他你見到唔尋常嘅企站、跑位，試下關咗D進攻嘅「進階戰術」

球員風格？

打ml無論打乜陣
tiki taka加優先接横傳極好用。
中場三角短傳直線，甚至落底屈頭都勁。
球員風格練完後，再改焦點訓練。
ss真係幾雞肋，寧願轉打cf, 或打多個amf好過。

無錯。可試下4312，就知AMF經常前插，入波拍得住前鋒

因為4312無翼

同買球員前睇到進攻風格，但入隊反而睇唔到

琴日玩番MC，發覺唔少人都係打呢個陣
防守反擊 二過一 直傳 只打中路

官方改番gameplay做乒乓波之後 呢D打法更加嘔心

有冇巴打有玩bal

4312仲可以打邊...不過呢個陣真係偏勁
鳩猜同屈邊都得

我打4231
琴晚1-0贏咗個全排名25嘅玩家
10XX評價 係我遇過最高排名嘅人玩家
足球真係好圓

我有個費托cpk face
但佢應該今集無收錄
我見其他cpk 都係整現役球員
我照入個樣入game得唔得架?

個球員id唔會match 本身隻game冇費托

如果我求其拎條友
改佢做費托啲數值？

同埋sider 入樣係咪入cpk 檔定 呢種

麻煩晒

你可以去d假聯賽到搵個球員 查返果個球員既id
之後改id入費托個樣落去 最尾入返edit mode改返名，數值，身高體重果d

呢種 但呢個畫面之前應該仲有個數字既folder
數字folder入面先會係呢堆野

唔知係咪裝完sider 啲野crash 咗
開唔到game
Pes2020.exe檔案已損毀

咁del曬sider堆file 之後去steam有個位係類似驗證遊戲完整性 會幫你修正返有問題既file
照計sider唔會搞到exe損毀咁嚴重

我有啊但都唔得
關唔關更新事
我依家更新唔到同開唔到game

唔裝sider同驗證埋完整性都玩唔到

係啊我還原晒同驗證
之前淨係裝過option file

咁得人驚照計還原曬就一定冇事

有冇彈咩error訊息 影張相睇下

Reboot 咗就開到了
可能bug 咗

我掉咗file入去但無轉到個樣
係咪我個file 有問題
喺呢到down 嘅

upload上其他乾淨link 原link太多廣告唔想禁

同埋唔係就咁改folder名個數字就等於轉id

想學轉id就睇呢條片 同埋down佢個工具 description入面有download link
學識左就好易用

點樣轉架?

睇下我上面條link

已經試完 轉左marcelo個id 都冇問題

命運巴,今次呢個係咪堅野?

堅 其實上次果個都係堅都做到野
不過都係要拆堆bin file出黎edit 我嫌麻煩姐

請問點樣搵球員id呀？

禁入去d球員到 個網址最尾既數字就=id

唔該晒

另外唔知命運巴你會唔會有舒夫真高嘅face呢？

兩個file 都要拖過去？

咁如果用呢舊野，係咪可以搵到cypes patch果d德甲人id ?
德甲咁少真人樣投入唔到

你會玩德甲?

就算唔玩都想有真人樣

留意下stels呢個人 2019,18果陣整左好多經典人樣 佢係evoweb有開post
down佢d野就最好去evoweb 呢個係佢個post

不過好多頁 要搵佢每個作品既download link都唔係易
同埋佢本身都係用改id黎入佢d人樣 所以d id係好亂
有時冇講明邊個id係邊個球員 要用高層次一d既方法探討

算啦 過往經驗話我知 你愈追求愈多真樣就愈曬時間
遲遲都唔開檔玩ml edit仲多過你真係玩
去到最後到你玩果陣 實際上你可能唔會係game入面對到你入真樣既一d無名小卒其實冇意義

很想要！
不過我最想要係ac時期長頭髮個樣

粗粗地頂住先

btw 個舒夫真高我都係憑記憶鳩試左n次先成功
我依加都唔sure個步驟 唔好問我教學住

算啦我search左好耐都搵唔到個滿意嘅舒夫真高
命運巴可唔可以麻煩你幫我將上面個Torres轉id去263509呀？
我dl左個face relinker但drag極都drag唔到個folder去reljnker度唔知咩事

經典隊果D係fake player 唔link得 搵過第2個

明白，我再自己試吓先，個folder有兩個torres，一個有number另一個冇，我應該drag邊個去relinker？定兩個都要？

淨係有number果個
最尾要將改左number folder加埋原先既torres一齊放落去

咁build完個cpk可唔可以放去sider個livecpk度而唔做佢tutorial片最後個步？我唔係好睇得明最後個幾步

後面build cpk果到唔洗睇 sider唔需要build cpk
咁先係sider方便之處

咁即係唔使用果個crifilesystem？更加唔使用dpfilelist generator？咁仲好
但relink完下一步要點做？

咁你要搵返我第3定唔知第4個討論post大概第12,13頁左右既教學
果到有圖有字解釋成個格式同玩法係點
我唔會再係到長篇大論講多次
你要由零開始學同自己試

冇問題，即去
唔該晒命運巴

我relink 之後佢話
Face folder must be similar to id in model files 即係點？

我都係彈呢句野出來

巴打個名幾搞笑

唔洗理 總之出黎既新id folder入面係有堆file就ok
只需要用果個新id folder加上原有果個叫torres既folder放去sider預設左既路徑入面（路徑係咩之前教學有講個格式）

唔改得Fake Player架? 我仲諗住直接改佢地個樣唔駛煩，同埋ML唔想有呢堆假人係Free Player度

如果想改或加球場，廣告板呢啲? sider.ini又駛唔駛改野??

唯獨經典隊果d係fake id 其他就應該冇問題
經典隊既假人正常應該唔會出現係ml

要 球場比較特別複雜唔講住
廣告牌可以今晚講下 易過入人樣

我轉左之後變左灰人

姐係做錯 試到得為止
原版冇既球員係有d麻煩要轉id
如果有match既id就唔洗咁煩

其實我已經跟足教學片同巴打你講嘅咁做
試下換第個人都係灰頭

試過d原版都已經有既球員?

開個新人再套用咪得？

我跟你講咁整完但條友個樣無變過

試過改阿古路都係灰人

用左Legend Patch後，原本個堆假人會轉左去自由球員

冇留意到呢個問題仲以為佢係replace曬班人咁你唯有調低班假人能力值

都得 不過佢地連改id都未成功

我唔係好清楚
有number 嗰個file 叫 20262-Torres
使唔使改佢做淨number先掉去relinker

改淨得返number 之後relink果到打新id

之後掉新file同埋無number 嗰個Torres 去real?

係 同埋確保新id個file入面有堆file而唔係空

佢個樣無變到

咁唔好試d要改id既人樣
上網搵d原版隻game有既球員既人樣去試
如果咁都唔得姐係裝sider，整路徑既過程中已經有野做錯

都係轉唔到
但明明我裝嘅時候跟足你做

再裝過都唔得

今集射/傳/出波成日省中人

已經玩到無癮 如果佢月尾個patch 都無料到就可以棄

無期望無失望

留個名先。
主力玩Ml, 今集玩5星都好燥，隊友入到3閘線就唔識走位咁，唔知係咪精神未夠高，成日都入唔到波。 不過沒上集隊隊神龍咁燥既。 一時又好神奇，搵個高盤扭既係禁區頂攞joystick妹下妹下又會有分位入， 反而有時專登cup又扭唔過

係咪較左兩邊係進攻區域？

玩牧場物語養下臭雞仲好

係全部球場同一款定每個球場唔同廣告牌都得？

廣告牌係跟個球隊 每隊都有少少唔同 亦會有d係一樣

巴打幾時upload啲靚faces同球場出黎

hello勇c hing
冇wo 佢防守會企到好邊

屌ching, 你進階用咩戰術。

球場十幾二十gb 不了
人樣都要你地學識入先有用

進攻用邊後衛進攻同假翼鋒
防守就壓迫同縱深防線

跟球隊咁咪幾百款廣告牌

你用曬兩樣我又唔明點解cmf會走邊，明明有邊後衛沖上去，俾人打反擊咪小人到仆街。

總之睇落又唔會隊隊一樣囉
好過原版隊隊都係myclub廣告牌

求share

比人打反擊係輸硬
一個直線已經空曬

我想問係咪設定到有ｄ球員
打法比較粗暴較易拎牌？
睇返ｄ慢鏡有時批㬹有時頂波撞人
但大佬呢ｄ唔係我chok出嚟吖？

有蠱惑招技能既球員容易出現比人批爭既情況去製造犯規 自動觸發唔關你禁咩制事

10月尾個DLC會補返意乙既波衫/logo

話說布雷西亞唔係意甲咩 點解冇波衫

pc版廣告牌pack
part1 -
part2-

用sider方法裝 就咁擺去livecpk入面
之後打開sider.ini 打返:cpk.root = ".\livecpk\evo_adboards"

k社一早戴定頭盔 係宣傳果陣有一個角位提及過意甲license都唔等於全部球隊license
你見佢所謂既license就連比分牌都做唔到出黎

有比分牌真係成個感覺差好遠
唔明點解唔整

所以唔係淨係話fifa霸曬黎玩 k社都有搶返少少黎玩
但就連果少少都做唔好 唔能夠物盡其用
FF有朝一日版權可以平分秋色 但k社都做唔到fifa果種級數
本身就唔夠資源 送d版權去佢手上都冇辦法好好利用

哇 屌
啱啱ps4玩個唔知乜鳩online league, 3場攞4分果啲
抽極都係大陸喱
第一場唔lag，用我隊3星隊都贏到對面3粒
之後兩場就lag到核爆，仲再佢lag唔係反應慢咁簡單，直頭lag果下我㩒嘅掣都冇反應，輸幾粒鳩波
冇心機再玩online, 抽極都係5星, 點玩

原本果個淨係叫Torres嘅folder入面有個folder叫sourceimag，係咪差咁個e？定真係咁？

我冇改過torres任何野都冇問題
暫時唔好理呢D要改ID先入到樣既事
試下就咁裝D本身已經岩ID既人樣

down呢個 打開佢 入面已經寫明 SIDER VERSION
入到去最入 拉40323呢個file出黎放落自己個faces folder既real入面
之後開sider.exe再開game 去check下奧巴美揚個樣係唔係mod左

我試過dl過其他facepack係work架其實
但就係要改id呢個唔得，逐步驟check都冇錯丫
就係唔知衰邊度

咁你relink完之後得出黎既新id file 係咪check過入面都係有齊堆file先
之後就將呢個新id file+埋原本個torres file一齊入落real到

岩岩試左巴打你呢個都work呀

Torres呢個folder使唔使改埋id架其實？

唔洗郁torres

我其實關唔關sider version未係最update事?

多謝命運巴
有冇分牌

我都一直冇搞Torres個folder
但岩岩我試到冇野好試嘅時候就試下relink埋佢
點知得左

Update 咗依家整到本身有樣嘅人

是但啦 總之做到就得啦

拖晒兩個file去relink做一個file?

係呀！反正冇壞咪試埋佢
不過點都要多謝命運巴你唔嫌煩嘅

同埋你整嗰個人係咩id

我係首先relink左第一個有number嘅folder先，player name我直接用新id做名
之後再relink埋Torres個folder，同樣用新id做player name
咁所有改晒id嘅野就會出現晒係finalcpk入面同一個folder度
再將呢個包含晒所有野嘅folder一次過掉晒去sider擺face個folder嘅real入面
搞掂

我用呢個人

我見tutorial條片都有呢個人即係實得啦
我而家試下其他人先

其他人整唔整到？
唔係好想用tonali 整
我試多咗兩個都唔得

呢個唔係干查奧嚟㗎咩

scoreboard-server放入content
ScoreboardServer.lua放入modules
sider.ini 下面相應既位置打:lua.module = "ScoreboardServer.lua"
入到game玩ml 應該會自動對應返聯賽而出返果個聯賽既比分牌同界面
如果玩線下友誼賽 開game之前都可以手動禁l2+r2 會有個半透明界面係上方出現
之後禁l2或者r2可以轉到去揀scoreboard果part 之後禁keyboard打橫果排既9字 再用右姑就可以手動揀scoreboard

除左經典隊果d係fake player fake id
基本上全game其他既球員都可以正常replace到

都係轉唔到

算啦 鬼叫隻game本身冇呢個球員咩
一般其他隻game已經有既人就唔洗轉id 可以直接裝落去
起碼你都學識左點裝 進階一d想玩埋經典人/舊人先要改id

經典人未試
呢個係本身利記入面嘅人來

唔該曬你咁有耐性教
其實轉玩pes都係貪有經典人玩
唯有自己再試下啦

可能係髮型問題

乜你揀親到潛力新星咁好眼光

志在試吓換唔換到面啫
應該正如命運巴所講，隻game本身有嘅人係輕易換到
但經典人我試過好似真係唔work

我揀嗰啲都係真人
西乙意乙啲人嚟

邊個？等我試下

呢一個我仲試過佢啲隊友

換到呀

你試下

最緊要換到個樣啫，求其搵個廢人換樣，能力身型自己改囉

命運巴，廣告板同計分牌跟你方法試，打左兩場ML印象中好似同之前係無分別。人轉樣反而成功。thanks巴打

轉到了 唔該晒巴打

廣告牌如果成功 應該唔會見到原版myclub既宣傳廣告版

不過其實呢個Torres入到game個樣會有d變
個口一郁就變到超大口

本身隻game d球員一有表情變化就會走樣
個技術仲未handle到表情變化

的確係！我記得好耐之前已經係咁
不過估唔到出到2020都仲係咁
gameplay又仲係低能走位
究竟幾時先可以唔使搞咁多野一買game就玩得開心呀K社

連Fifa都走下坡 足球game冇好景

所以edit呢樣edit個樣已經係winning最大樂趣

Btw 有冇法法將game入面d制改做ps制
睇唔慣rb rt abxy

我都係
rb rt次次都要試兩次先禁啱

好多時禁錯制

見到2019有，唔知2020用唔用到

Edit仲多過真係玩隻game

想買WE 單機be a legend同master league
但見po頭話垃圾
唔想玩fifa
上一隻足球驚已經係pes 2016定17

其實master league幾好
不過bal就真係垃圾

Up完一堆野唔記得問
PS4同Steam 除咗 online人數仲有咩分別

PC好似多啲野可以改

廣告板我都唔成功仲係myclub

計分牌得唔得
打開sider.ini cap個畫面睇下

去黃店買咗隻PS4版
希望唔好後悔

:cpk.root = ".\livecpk\evo_adboards"
研究到啦, 我唔打開頭個 : 就搞掂
其實開頭同: ;有乜分別?

同埋係咪每隊都有唔同既打氣聲patch?

總之cpk.root前面唔好加野 佢係會disable個功能
見過你地犯呢d錯幾次
不過sider既好處亦都係體現係到
唔想用既野可以即時加；係前面 好方便
打氣聲patch係有 但sider用唔到
要直接成舊cpk用dpfilelist generator裝

裝係邊架？佢個post好似冇講？

隻game應該改名叫pro editors soccer

如果裝唔到打氣聲，有冇會歌，國歌果d
同埋打歐聯果陣可唔可以自己加插返歐聯主題曲入去

我都係google返黎要睇下命運巴打呢個高手識唔識

國歌係打氣patch包埋
歐聯主題曲以前有 今集唔見有

放入livecpk
sider.ini入面打cpk.root = ".\livecpk\gamepad"

我都係拆上1,2集既mod再轉成適合sider用既格式 我諗都用得掛
其實個畫面唔係顯示PS果隻制會有好大分別咩
打機應該打到合埋眼都知禁咩制 唔會比個畫面影響

如果仲有下一個post麻煩命運巴擺返個sider教學置頂，有時唔記得左搵post都有排搵

其實黎黎去去個格式都係咁既姐
隻game已經定左d格式
你用工具拆開隻game download入面既dlc 例如dt80_100E_x64.cpk呢舊
佢dlc既人樣都係擺曬係Asset\model\character\face\real入面
所以點解裝人樣個folder我之前教果陣係要話不斷開file
直到變成Asset\model\character\face\real呢個路徑
唔係整sider既人自創出黎既格式
係因為隻game個格式本身就係咁 抄咋嘛
你再研究多d 可以知道埋隻game係邊個位裝左d波,波衫,球員戰術版上既相等等

平時上網搵mod可能好多都係一個cpk咁就算
只要將個cpk拆開就會變左做folder形式
之後就咁放落去livecpk到
sider.ini 打返句cpk.root = ".\livecpk\xxx
xxx=果個folder既名 其實係任你改 咩名都唔重要
係有少部分mod要加多個xxxx.lua既野落modules
同埋要係sider.ini下半部分lua setting下面 打返句lua.module = "xxxx.lua"

玩慣ps4睇慣⭕️❌⬜️
忽然間叫我禁AB會轉唔切

係個drive到搵到n年前原來backup左2017果集既所有legend
再經過一輪研究同嘗試 最終都可以將D樣轉用係2020到

仲有一D耐少少歷史既絕版人(舊到里奧費迪南同維迪都有)
都可以勉強用落2020到 但係會有少少bugs
好在冇del呢d歷史遺產 估唔到今集有用武之地

下個post有啲難度喎

巴打，有冇伊巴個樣些牙

我都想 堆file偏偏就係冇

舒夫真高呢

乜2017既可以用起呢集到2017有好多樣喎

2017巴塞legend我應該齊曬
當然唔可以直接用 要用方法搞 幾麻煩

呢個岩唔岩洗

呢個網好多2017樣喎

有排搞 我手頭上果堆2017legend同舊人要轉換都有排搞
暫時唔會接觸以外既野住 仲要係廣告link既網down

btw 就算改完id 都仲要match膚色
千奇唔好改左落個黑人球員到
另外仲要edit埋頭同頸既大細 以上係錯誤示範 條頸好短
你想要我可以share比你
應該唔洗用relink 直接係file名改數字id就用到落其他球員到

要呀，些些巴打

呢個版本你係咪要?

之前印象中有人提過，但已經唔記得係幾時出過，想問下下載邊個程式可以睇到GAME入面球員個ID，德甲個堆或一啲非原創球員

做左手腳 應該直接改file名數字id就ok
之後連埋另外兩個英文字file一齊放入real

以前用黎修改球員能力既editor囉
不過今集未有一個完善既editor

呢個我有喇，唔該晒巴打先

今集有冇C7串西蒙尼個celebration

有冇大哨同亨利classic team冇佢地兩個

冇 pes d慶祝動作冇咁跟貼現實
當年dybala個蒙面慶祝 pes都遲左fifa一集先有

可惜，dybala嗰個都幾正

98 eye for hong kong

想問下點解去到匯入球隊揀usb果到會無野比我揀

兩個Sourceimages放晒?? 唔係好明兩個英文FILE點擺，而家入GAME個樣係灰色

兩個英文file就咁放入去囉 乜都唔洗理
總之得3個file 數字+果兩個英文

detect唔到隻usb

就咁ibr同ibra兩個file都放入去wor 唔係淨係抽入面個sourceimages出黎

推多次呢個
真心係我試過網上唔同gameplay mod之後 呢個係最直接demo既感覺
但可能會有人覺得容易左d

跟捉。將最出面ibra轉做想改的ID，然後放入real，跟住入面3個file將拉莫斯ID轉左想改的ID，另外兩個英文唔理，都係唔得。我有冇錯？

唔係 最出面果個ibra只係我鳩改既folder用黎裝果3個file
你只需要拎入面果3個file出黎擺入real 同埋改走Ramos個id 兩個步驟就係咁簡單

姐係最出面果個ibra你就當係real咁 只係我鳩改名
咁只需要要入面果3個file而唔係要埋最出面個ibra

THANKS巴打，今晚返去試，琴日試到眼訓，訓左

棄得game了

玩咗一晚bal top player覺得幾好玩
意甲parma開波 打右腳LWF
隊友好似冇想像中咗差叫波都肯比波
呢集身位同平衝做得幾好
得71 overrating 都放我正選 唔用罪人奴

打myclub打到懷疑人生
有冇防守教學

今年ml冇得開legend
咁係咪要逐個基礎複製建立

想問有冇人試過ML玩5-10個球季
好想知一開始得68-70個堆球員升落去會係點

見到FIFA網上有data睇到最後會升到幾多，但PES好似未有人整

Fifa有set大概既potential 貼近現實
但pes冇 而且一向會升得誇張d

PES都有 有條成長線嘛

但好多時佢都會超出預期

因為條線係無任何影響嘅成長

但會受球員角色（自身/隊友）影響下，會有加成，例如「青年隊出身」+5%
另外，仲有隨機爆發期，不過今集好似升得少咗

所以通常都係會高過本身條成長線少少

N年前既winning，Kompany同Vanden Borre升到痴晒線，接近球王能力

得左，唔該巴打，終於有返個頂級高大中鋒可以用。

所以話唔埋 唔似fifa有個大概potential封頂

Winning不嬲升人都好誇張 以前好多都升到90以上

bal跟本親生仔

Bal仲衰過ml wor
唔知幾多集冇更新
其實都好難搞得起
前幾年炒得好熱 fifa個Alex Hunter都係收皮

係入面教練既親生仔，開季坐一兩場就基本正選

仲係PES2019系列 - FC東京

點解仲可以玩2019呢隻垃圾

我好耐冇玩winning，而家轉返，有冇人可以話我知裝咗patch (WEHK 2.0)之後點樣update轉會更新我而家連藍斯都仲喺阿仙奴，唔想整亂個save

設定果到禁套用最新更新

但正常步驟係套用左即時更新落個edit save後先再裝patch
你就調轉左

咁我再裝過，我edit到德甲啲隊自己轉咗，但係kick off嗰度變到，係咪因為裝錯咗

玩線下模式 佢會自動即時更新食左你個edit save 打回原形

你玩線下模式要禁r3關閉即時更新

唔該巴打，咁即係同人打online都唔得？

打online冇問題 都有logo同波衫
但edit save既野你冇得用 一定要跟佢個即時更新

玩開有感情 準備玩到2046

2019有得踢J League's 嘅咩?淨係得J1定係J2都得踢?

七十六勇師兄都有玩WINNING

裝patch咋

原來大家玩既野差唔多

PES唔裝PATCH根本唔玩得

個龍自己抽入咗

隻game個解圍系統好易派膠出事

終於買左game
開左個大師玩拿玻里試一試
我轉到非常簡單都咁難買人既
買到咸錫買唔到佐真奴，試過幾次都唔ok

同埋無得幫咸錫edit返個髮型同鬍鬚

好耐以前有 近幾集已經冇得再幫有真樣既球員隨意轉髮型同鬍鬚

想幫梅頓斯整返個金毛都唔得

係我錯覺定點？
我覺得L1 + O 斬入去好似好易頂入咁嘅？

唔係接近底線斬入去 early cross係易斬d

攻擊意識低會咁

夠哂真實
見過幾次 傳中然後後衛烏龍
亦見過射門中柱 彈去龍門個身再彈入龍
又見過後衛回傳入龍門

其他都見過 回傳入龍就未見過

命運巴請問Mini face果到點解有d人係真相/假樣/灰人？

d位落得好準，唔計入唔入先，起碼我自己十次有9次都係自己人頂中
btw命運巴有冇教學經典人點入樣？搞極搞唔掂

真相係因為隻game本身有整
冇整咪會用假相 姐係果個球員係game入面個樣
多數係d超級唔出名既球員同埋一d隻game自己整既假球員 咁一定冇真實既相
灰相多數係個球員加落去冇耐例如係透過liveupdate先加落去
隻game連假相都整唔切

想問踢果陣，自己用果隊既球員頭頂有冇得好似電腦隊咁set返個球員名架

將個xxxxx.ted放入wepes 之後就咁入game匯入球隊 好似平時咁匯入姐

好似都係較傳球/射門輔助果頁較

呢個必開 唔係真係唔知邊個打邊個

唔係好明
改完id個folder好似搵唔到有.ted 嘅file

冇野了 原來你係指改id入經典人
之前講左改id都入唔到 個id本身係fake野黎

屌你老味拿玻里件右閘迪羅倫素變左大陸佬樣

即係冇計？

假樣姐

暫時係

咁整patch個d人係用咩方法架？我用左cypes（wehk）版入面d經典人都有真樣，但原本應該係舒夫真高個假人唔見左，後尾轉左用pesuniverse個classic patch有返舒夫真高所以想俾返個真樣佢

ps4經典patch果d經典人本身係隻game已經有 有真樣真數據
我諗佢係用方法解鎖班人之後搬落去 唔同改id入樣

明解
咁唯有放棄

戰術版上既minifaces可以用住呢個先
雖然唔係齊曬咁多聯賽 但靚過k社果d好多
放入livecpk 之後係sider.ini打cpk.root = ".\livecpk\minifaces"

唔好意思想問...係咪一定要有usb先入到patch...？

ps4係

OK...如果我依家開始玩大師，之後先入返patch改唔改到d濕鳩波衫？

波衫同LOGO改到 但隊名改唔到

ok多謝你既解答

第3季汁靚晒個陣
比人炒左 火都黎...
有無解決方法

唔係炒左你掛

講笑
玩咗咁多年都無聽過話畀人炒 你係咪真係成績好差

第2,3年都第3
又要重玩

係咪你選既目標太高
正常達到預期目標都唔會炒

你仲未講咩原因被炒

印象中揀左要聯賽冠軍
可能甘樣比人炒

可能目標set得太高掛
我都唔知

玩咩隊 係咪年年都set拎冠軍

可以喺DB層面上將個ID改返做真嘢（即係細過262144）
然後再assign real face

佢地未識點搵果堆bin出黎 之後又要down editor
其實隻game仲有好多其他假人/無關痛癢既垃圾球員
搵果d改id咪算囉

應該唔洗重玩呱？

我比較想知炒左之後係點

我靜係知bal唔同我續約都可以轉去其他隊，以前試過特登場場食紅睇下點

Ac Milan
好似係 唔知會有影響...

要呀，炒左之後有幾隊想簽你
本身想等一季 點知同我賣晒d人

唯一解釋到就係年年季初你都揀左要拎冠軍 但最尾拎唔到
同埋睇唔睇到被炒之前個滿意度仲有幾多
上集極難被炒 滿意度50以下都冇事

唔知邊到睇滿意度
依家想放左隻game佢

巴打係咪set到好難

去教練果度好似有得睇

炒領隊 非常寫實

如果係車仔 你半季畀人炒咗啦

做人腳踏實地好d米蘭咁既人腳唔好set咁高 開頭set入到歐聯就算

我第一季較聯賽頭半炸
a米除左中堅同龍門，差唔多要換曬

仲有個左閘theo同個中鋒都ok
其他真係好垃圾 同現實一樣要重建

我開ml之前唔記得update, 沒埋theo同個leao, 半季專登買返leao返來用。 佢數值低但係加速夠，停波一推即射。
中堅都ok好用。

咁心急唔更新轉會就玩

中堅同中場個巴西仔，仲有防中位benxxxxxx，前鋒leao都可以留

ML 球員成長係點
有D現實後生 21-23歲仲係7X好難用得落手
有D又24/25歲睇條curve 已經開始跌
完全唔知點練幻幻
又想玩下青年軍
唔想全部位買勁人/老鬼就算

條curve未必準 平時有訓練加成又有爆發呢個未知因素
21-23仲有得爆發 爆一次都應該升3,4點overall啦
咁都嫌唔夠 咁你專心等重生人or練d18,19歲 多d爆發

打咗幾場仲未睇到組軍路向
但係好直觀23歲得75真係唔太想練
冇玩幾代完全唔記得有爆發呢樣野

個攻中唔錯，幫佢練下傳波，又射得又傳得
個5號仔意外地好用。雖然3x但傳得扭得。
我反而唔識用suso, 5千萬賣左俾獌

數值我又唔會太介意，睇圖好過

我揀得嘅細路 起碼20歲要有80左右

20歲或以下 overall80或以上 全game應該不出10個

重生人喎

以為現役

重生人16歲起手升 好難唔過80姐

所以佢話23歲得75果D賣得啦

佢應該係指現役 重生人冇咩可能咁廢
同埋佢應該冇咁快玩左7，8季

今集好似唔限一隊人數？
我會keep著外借，就升盡先賣

借出去好似慢過自己升
以前留意到由頭到尾係ai隊成長既球員過左幾年都冇升得好高

點出廣告小白果招扮射傳波？

禁完射門制臨射之前禁直傳制

暫時玩落同fifa最大唔同係中場現位攞波同傳波既數字都偏低
例如我fifa佐仔場均可以傳5x次
黎到we得2x次

同埋d球員賽後評分都唔能夠準確反映出表現

今晚try try先

有機會爆升既，但係d 6字頭真係用唔落

賽後評分不嬲垃圾永遠係0.5分既差別
龍門冇乜撲過波就例牌5,6分左右 甚至有多次救波但一失波就一定唔會高分得去邊
中場傳波次數少主要因為pes既3線企位都分得比較開
1,2腳波已經可以由後場傳到去前場
前中後條gap大到係可以無視個中場

係囉，好似前鋒勁就夠用咁

如果解決到依個問題，隻game應該可以更上一層樓

你唔試 佢咪永遠都咁廢
升人既樂趣就係由最初既廢育成到勁

都岩既

等下月尾個patch囉
官方聲稱會有改善 企位會緊密d
其實呢樣野整得咁差 都就快變籃球game咁打快攻 傳幾球就完結到個進攻
但個gameplay都玩落算係咁 證明都係有d潛力既

唔知係咪錯覺

個哨好似冇咁黑，但係射柱同禁區控失/追唔到波多咗

錯覺 都係來自gameplay既唔穩定
一時衰到玩半場就想熄game
一時就正正常常冇咩特別
一時就覺得好玩

真係 唔知點解會咁
成日以為自己心情問題

24,5歲開始跌果啲應該係速度型球員

其實條線今時今日都會睇翻球員能力黎估計

大概24歲左右，如果你既訓練範圍係唔練速度，咁速度會開始跌

所以速度型球員大概26,7歲就開始慢慢走下坡

而中堅、龍門相對跌得慢，有啲龍門成28,9歲仲升緊

以前見過32歲仲係發展中

今集真係好鼓勵暴力足球，下下用爆蘭尼撞低對面啲球員拎波走

一隊40人為上限

有時黑過北京電視機，俾疤同鏝屈都算，上集對阿仙奴，半場4粒，下半場10鍾4:4,之後我輸返7:8. 一吹雞即刻熄機
再開就正常贏2:0
希望今集小d

自從佢改左個吹犯規就轉番做暴力足球啦
以PVP為例
技術盤扭球員 如果唔係高超扭波玩家去用 根本廢
控係控到 要扭波過人成功極低
你想過 我就撞飛你 埋身落腳搶埋波 無犯規
個個都係用速度爆過 / 放直線波去追 / 二過一

依家哩種無重力彈彈波真係好鳩

我未試過咁大比數
你地打幾分鐘一場

好似系統睇心情咁，大炒完強隊轉頭比弱隊半場入2粒順個時又好玩過fifa

我打10分鐘

每次D技術型過左人都俾人用腳踢開撞開拉衫拎番個波

防中兩個出哂技術型=冇攻冇守

出哂兩個高佬= 暴力足球但防守一流

依家我都係一個技術一個茅柴

另外閘今集既防守都好重要...出達施華兄弟係咁俾電腦頂撚死

正選右閘哥路卡好撚穩，角球入波，防守夠大隻撞撚死D翼

防守冇技巧，一味鳩撞D電腦，唔夠跑就產佢老母閪就得，睇到佢有打ONE TWO意圖就提早產斷佢隻腳

魔鬼隊
贏波唔一定要入波既

19an玩家 啱啱先更新點解狂彈?

我從後雙x反而會黃

大炒完強隊轉頭比弱隊半場入2粒

好撚岩

成隊仲要10個人都最小黃色， 重開機/sim咗去又贏返，我摸唔透， 雖然英超成日都係咁

玩4,5 季英超會想轉會，英超係沒弱隊

隻game所謂既弱隊先係真正既強隊

屌你玩BAL bug撚到同隊友爭射罰球，仲要入嗰下好嘢

果然係日本仔整game

你敢信成隊90+ 可以比隊平均70 尾打到70+ 先迫和

足球小將（蝦碌版）

玩pes已經習以為常

其實最尾入波計左邊個

真，不過產咁耐只係試過一次產到電腦傷，就係Mooy

利記個快速壓迫搞到軒達巨65分鐘就冇力，冇哂換人名額，然後係正我面前訓低

最後利記成20分鐘打少個

計我，佢掂波先，我掂波後。撳完力之後兩個同時起步我己經覺得奇怪，兩個同時拉弓嗰下我真呆撚咗

唔好意思
想問問myclub個 南野拓實 係唔係無左 之前查網會搵到個假名 但宜家搵唔返

myclub 冇psplus係咪唔洗玩？

玩單機打下電腦抽下人好似養唔起金波以上
淨用用白波銅波玩緊

隻game有呢個球員 日本國家隊果到

買左ps4但唔比錢買會藉

全黑波玩PVP都夠養 只要你唔係多數輸...

係覺得買驚仲要買上網好濕尻
PES我一直單機玩
時唔時先約人一齊打

冇psplus 冇得PVP

整完cpk 之後load唔到wehk 啲波衫
佢話load唔到save data 要create new

ML我好想要返可以自己約友賽個功能，有時真係想試下d新人。 宜家唔贏冠軍就沒得熱身

話說點解有時有icc 有時冇

除左第一季，你要贏到d冠軍佢先會問你

係盃賽用下新人 現實都係咁

現實都有足總盃，聯賽盃，入面得一隻，仲要輸一場就。。。

同埋都想轉會窗前試下，唔岩用先借走

一年除返開好似每日1蚊都唔洗

重生人會改高左能力上限

你用dpfilelist generator入cpk?
會唔會揀錯dlc版本 依加係1.02 wor

另外唔建議用generator入cpk 好易亂
盡量用sider方法

係我用咗1.0
揾唔到sided version見就手就用cpk入
唔該晒

重生球員通常可以爆發幾多次?
重生joaquin幾好用, 本身重生數值已經唔錯,
玩左一季半升左5點

冇統計過會爆幾多次
一般重生人都係升得誇張d
16歲重生呢個設定太屈 好多空間去升

又嚟又係乜都冇吹

禁區內好多都唔吹
隻game好唔想比12碼你
平均百幾二百場先可能有一球12碼

試過吹對面插水

ai插水有d插得好假 有d插得好真
有人測試過 玩家用插水制好似永遠都唔會成功搏到foul
個插水係拎黎睇 冇咩實際作用

請問邊到set角球中堅上去頂

點樣插水 咩掣

命運巴知唔知咩software可以edit dt18_all入面d bin？
我爆開左個cpk但唔知點edit

好似係l1+l2+左姑+右姑 不過都冇用 唔會插水成功

咪平時較角球/罰球人選果到 點解你咁都唔知
個比賽計畫已經4,5集都一樣

試過踢MC sim
我隊個戴巴拿係禁區畀個後衛kick跌 球証即吹雞
DLLM 畀黃牌我個戴巴拿 吹佢插水
仲要播一次慢鏡畀我睇清楚係佢kick跌我戴巴拿

MAJOR BREAKING: La Liga has asked for next week's Clásico to be moved from Barcelona's Camp Nou stadium to Real Madrid's Bernabeu over fears of pro-independence protests.

魯營數爆佢

唔洗爆開個cpk 直接用呢個editor打開個cpk就ok
不過今集改gameplay已經少左野改
基本上淨係會用到constant_player.bin,constant_match.bin同constant_team.bin既部分 但入面都好多個item
係會用好多時間去研究同調整入面d數值
最煩係你有時郁左是但一個數值都可能有連鎖效應
最尾出黎既效果係好左定壞左都好難講
我建議你直接上evoweb forum download人地整左既gameplay mod試下就算
果到有幾個人都係有經驗有研究過

有冇得戰術版面到set好唔洗次次搞

edit mode入面set完再save
玩ML既話 係比賽計畫就咁set完一次佢已經會save低
不過一但你換左人佢就唔識set返落果個人到 係幾弱智
都唔知世界上有冇一隊波係角球果陣唔會叫中堅上黎頂咁弱智
估唔到pes係要自己set

真心唔建議你去搞個dt18要太多時間去研究同去試
上網down人地改既dt18試仲好 有d都幾好
evoweb果個dt18既post大把 愈後頁數果d就愈update

Thank you
純粹想玩野set到好極端睇下會點

回錯sor9？

柒左唔好推

月尾DLC暫時已知會加既人樣list

熱刺唔係合作球隊都有樣加

隻game以往都好肯加d其他球隊既人樣
今集其實係偏向左合作球隊

我都試過，更多係我射完波隻腳順勢中人跟著foul我
更多係我俾人推，之後foul我，但係重播極我都唔知吹咩

我記得好耐以前有一代係可以不停過龍門之後博佢撲跌 直接紅牌十二碼
嗰陣用巴迪高隔幾場就比人撲傷

我當年psp可以咁樣撚到對面唔夠人踢直接完
不過ml 好似唔得

命運巴如果得閒可唔可以幫我睇睇點解呢個face會灰人

球証話鏟中個波，比賽繼續

因為電腦惦到波，判定覺得電腦攞左球權，然後比你撞然後搞到電腦失左球權咪吹你

玩ML頂尖球員真係好屈機電腦無限體力防守又可以做到人釘人好難猜空

有無人update左但係開唔返個app 係咁彈app?

真係好難打 自問都唔算新手 由winning eleven 3玩起 好有挑戰性

最慘係呢個難度連自己隊友都弱智埋，低一級難度都仲識走空檔，一開頂尖完全唔識走位下下焗住回傳

又唔洗改id 有問題都係本身個file有問題姐 唔關事 冇野做到

高難度唔係因為電腦有幾勁 而係自己隊波有幾廢
咁先乞人憎

玩多D
頂尖其實好簡單，電腦AI進攻得果兩三招，好易守，有時仲好弱智
所以問題係進攻，試下陣式同戰術進取D，同電腦打對攻
當然，玩家嘅基礎控制同團隊足球意識要有

手機版？
K社尋日出隻App有Bug，今日出咗新App Update

咸爺同星仔, 有無巴打抽左

下星期出DLC同gameplay patch 食粥食飯睇今鋪

姐係之後冇咩機會大改？

我估係 遲D再改咁不如等下集啦
我認為呢個patch之後就唔會有大改 會定左今集個水平係點
人地fifa都可以一個月內fix career mode堆bugs 簡直係災難入面重生
pes由demo之後就開始回落 再唔爬返上黎就係咁先

咁睇埋命運巴同其他網評價先再決定買唔買

抽左7000金幣左右先抽到碧咸

如果佢有個ｄ咩抽幾多轉補底必中嘅
我都想課試抽一下

頭先打緊個1200評價嘅香港玩家
贏緊4-2，70分鐘走黎斷線，真係嬲嬲地

7000可以抽70次精選黑波
你走去抽個碧咸 係咪多錢得滯

唔fix個gameplay真係好難落去
面對面傳波頂波無反應去接真係好撚頂
人地後場長傳上去我禁極都轉唔到後衛去搶點

碧咸fans無計

唔當你贏？

嘩屌
高波跌落來dup到個頭都唔撚去接波
想點呀大哥
跟住又波追人隊友都可以唔迎波眼白白俾人瓦解單刀
我真係好想棄驚呀屌

開局個LEGEND波咪抽中垃圾星

d電腦成日見到個波係前面都硬直唔撚追

睇命運巴評已夠做

原來我玩緊超級球星隊友弱智化唔識上前等接應高波頭鎚又俾電腦包辦晒

吓！
MyClub 我前面得韋利安同古天奴
你地點抽架

成日比人姦4,5球
想放棄

我見人地個個C7, 尼馬 小花 麥皮 法卡奧
點玩

我真係屌你老母
次鳩次轉人都轉撚到唔知點咁…企撚晒響度又唔撚郁

我見人地個個C7, 尼馬 小花 麥皮 法卡奧 卡雲尼

抽精選球員簡直係送黑波比你 不過要用金幣抽姐

兩場都係84分鐘比人單刀
轉極都轉唔撚到去中堅閘波
戇鳩鳩成班企定定睇人入波

轉人同企定定睇波既問題 睇下星期個patch有冇機會改善

兩場都係咁撚樣輸…痴鳩線

好似仲衰過pes6 年代咁
痴線

就頂唔順架喇我
如果來緊個update唔fix就係咁先
殘廢隊友真係deal breaker

呢度有無人接受出面有個POST挑機

PES討論區】夠薑就挑我機，我炒到你阿媽爛閪

挑乜手機版嚟嘅

ml弱化自己隊其實年年都係咁 佢整ml個方針定左係咁
相信係patch都唔會改變到既野黎
一係降低難度 一係轉玩fifa

斷線果邊直接輸3球
斷線扣體力 另一方唔扣體力

幾日後就會有決定
我會keep住隻game係電腦嘅
但如果都係唔fix嘅咁我應該都會轉返fifa

頂尖算啦～在公平嘅情況下比賽，雖然頂尖又覺得太易...

fifa fix完cm d bug之後其實玩得過

仲未買呀，因為今年真係想玩返winning
點知都係嚇死人嘅ai
可能期望愈大失望愈大啦

3舊幾水 幾抵屌
ml劇本設定太重 平時玩友誼賽既ai正常好多 可惜

Thanks巴打
不過我應該係ps4度買
其實ml嘅劇本真係好無謂
根本毫無意義
仲要set到打假波咁
波係面前都唔接真係無言

係 唔係話贏唔贏到既問題 係弱化自己搞到冇癮
寧願好似FIFA咁難度一般 但少好多弱化 玩得輕鬆 用勁球員都屈到機

所以我好好奇咁多代喇已經
konami都唔知咁樣好趕客架咩？

駁唔到亦解釋唔到

咁較低一個難度 其實可以解決到
難度一般 玩得輕鬆 用勁球員都屈到機

頂尖同超級嘅難度好極端，打同一隊波表現係差天共地，超級難度電腦身位可以一頂二而不失，面對飛鏟可以好冷靜左腳換右腳

超級球星難度下 對面個個球員都係超強能力值
有技術可以玩呢個難度 無技術就要有EQ

真係玩到想掟手制 電腦上晒身無問題係豬隊友先火滾

想問計分板係可以裝唔同聯賽嘅
定淨係可以裝一個

2020呢個post好多新面孔 係咪好多由fifa轉會既巴打

Sider可以裝唔同聯賽

已經走到7788 fifa好難轉pes
呢到都係玩開pes既人多

可唔可以好似evoswitcher咁自動轉

我之前曾經share過sider版本scoreboard mod已經做到跟聯賽自動轉
玩ml果陣會自動轉

英法意西德歐聯歐霸都已經有

記唔記得係邊個po
我喺pes patch搵到個scoreboard server但唔明要點做

scoreboard-server放入content
ScoreboardServer.lua放入modules
sider.ini 下面相應既位置打:lua.module = "ScoreboardServer.lua"
入到game玩ml 會自動對應返聯賽而出返果個聯賽既比分牌同界面
平時都可以係任何界面手動禁L2+R2 畫面頂部就會出現一段透明綠字 禁L2可以轉
直至轉左去scoreboard果part
禁keyboard上面打橫果排既數字9再用右姑就可以去手動轉比分牌

lua.module = "ScoreboardServer.lua"
前面係:定;
我見其他嗰d係;

就咁lua.module = "ScoreboardServer.lua" 前面乜都唔洗打

thx

真係玩開PES好多年, 唔想轉會, 沉迷玩ML

我都係，年年買著屌

又係淨係玩ML嘅同路人！

fifa 轉會

pes既online唔掂 隻game已經少人玩 再分開offline同online
online乜都唔講 淨係人少 連線等好耐都已經冇癮
再講連線質素都係渣渣地
講內容 冇proclub myclub又比佢自己玩死自己
自從精選球員出左之後就覺得佢亂鳩咁黎
枉佢2017果陣推出myclub想谷online 點知自己收自己皮
今集睇得出佢冇乜心機發展落去
仲玩pes既人應該係為左offline多過online

係咪下星期4會更新？？

係 出dlc同gameplay patch

唔係wor，PES online 係唔課金黎講係好過fifa多多聲，課少少就夠，同埋都唔會等好耐
同埋fifa玩online d 人係屈花式，搞到好唔真實，PES d花式冇咁屈機

Fifa花式其實好易守
Pes花式直頭係垃圾

兩面睇 一面係好容易用到勁球員去玩
另一面係大部分人都好快齊腳 變左黑波team鬥屈
個速度講緊係唔課金 頭1,2個星期已經齊腳
呢個已經係一個設計上既問題
個mode冇慢慢經營慢慢砌team既感覺 好快玩厭
最後變到好似玩普通division咁姐

本身今集改左個右姑機制已經好唔慣 正式版仲要明顯冇咁responsive
我都唔知點扭波

易守但係有d仆街係咁用真係好冇癮
例如接球個時fake射，好唔真實
PES都有但作用唔大
同埋Fifa body feint太快，好難守
即係咁，攻個邊用skill move就可以加速
守就唔可以加速，唔公平

好少可正選咁高分，我仲要有三球係角球頂入

自己龍門冇野做冇失波拎5分
對面龍門失5球又係5分 個評分系統根本冇意思

係

一季失九球，平均分得5分

角球真係輕鬆過12m

想問下如果只係想玩真實球隊加經典人物（大細哨果啲）既話，係咪裝patch就得？只係想係ml入面可以用到就Ok

裝頭post既patch就得 但經典人只包括原game有真樣果堆 冇大哨

你拎到12碼先算啦

有，射左四、五次，炒左起碼兩次

你玩左成千場

d後衛都係啦，我9場失一球，平均都係得6.1-5 分。唔入波助攻就會唔高分。

係

太得閒直頭得5分

冇呀，邊有可能

但係d中場又唔會太高分。
不過要做到個評分其實又好難

Game入面有個位好似統計到你打左幾多場
平均百幾二百場會有一球12碼 咁你拎過4,5球 估計就1千場

我次次都係禁區界上面停波俾電腦產，咁就12m

唔係好難姐 Fifa個評分都好正常
又唔係追求完美 不過pes既龍門同後衛就算 clean sheet都會低分
另外佢永遠都係0.5分一個grade 好hea
踢到曉飛都好 平均都係拎7.5左右 唔明佢整個10分做乜

沒玩fifa唔清楚，不過pes我試過入5 粒都係8定8.5

快齊腳咪好 唔洗新手比老手屈球員
但唔課金1-2星期齊腳認真咩

如果pre order 起手已經送d黑波金波同金幣比你
之後金幣淨抽精選 頭一個星期已經3,4個黑波 3,4個金波咁上下
其他位用住銀銅白波先 第二個星期再抽精選
差唔多已經做到每個位都黑波金波水平

準備轉，fifa 屌你老味玩咁多年畫面冇進步，ea冇誠意，節奏快撚到似彈珠機，1個可以暴走扭全隊

最高拎過9分

今星期皇巴精選呀 發呀
不過無幣抽了

想問下 之前有巴打post過張經典巴塞既圖 果個file係邊到DL

要幾多入球幾多助攻先做到

其實之前post過啦衰鬼
一個星期前, 入球助攻果D唔記得啦

fifa轉會
玩左ML一季
青年軍多左好多16歲重生球員
想請問有冇得熄左重生佢

冇
重生人就係ml同cm既最大分別
自由球員果到都會有一堆退左役既重生球員

我估係d收費patch黎 d人整左好多隊球會經典隊 但未見免費版就咁可以download

想請問英冠d球員有無真樣？

極少

今年垃圾成咁

D人樣開始為EURO2020鋪路

屌你老母咩
玩5場，斷線3場，3場入面2場羸緊、1場和緊，最後判我輸2場
得1場正常，另1場卡吓卡吓輸埋波
哂鳩哂我分
閂Game唔玩

你玩左咁多年 online係垃圾一早知啦

之前間唔中先斷一場
今晚唔知做乜，連線loading比之前耐，仲要狂斷
嬲嬲地，閂GAME

Master league第二季開始轉打legend難度 好難入波 對強隊俾佢㩒住攻

停左喺職業難度

唔係比正常人玩
自己隊波d走位同能力值會比劇本削到
純粹為難而難 唔好玩既

ml buffon 44歲先退休

即買

廢老

好真實

咁佢成長類型係咩？十零歲冇咩進步到廿幾歲三張先成長期？

依加應該冇分得咁明顯 例牌30打後都開始跌
以前2013果陣仲有分唔同成長類型

都好少會用到個球員四張都仲未退休，因為好多球員三張零就嗌退休，PES呢點好似真係誇咗少少囉！

最鐘意大器晚成型

ML有咩盃賽打？有冇歐聯？

歐聯同足總盃

咪同現實差唔多 不過有d係假名要入patch執返

早D退休早D玩重生人

要比心機玩開頭升得慢 但30打後都仲會keep到
以前成長類型仲可以係edit mode較

聽日更新完，命運巴可唔可以教下我踢歐聯列隊果陣有主題曲background
咁會投入好多

上集有 今集未見有人整

我起下面條link到搵到用Sider 入國歌，但我整完冇反應，可唔可以幫我睇吓

佢有個特別既chantlist去配合 你要拆埋出黎放落preds-root
就咁睇文字介紹好似係cypes先會岩用

唔知chantlist係乜咁算啦，唔該晒

唔見得pes好，系統場場訓練EQ想你唔入點都會係禁區內控失/傳失/射柱/傳返比人/突然自己瞓低。

宜家有經典球員抽未？我得呢d，唔夠人踢

dlc 2.0 個james整得唔夠人地整咁似

奴左4日終於解到張scream dzeko

錯post sor

職業既電腦後防好多空位，慢慢猜、攻就練到

其實我覺得啲強隊攻出黎反而易入波

但個髮型幾靚

玩咗一個鐘頂唔順要refund
都係用慣fifa skillsmove 重新研究一隻game太用時間

今次 update除咗更新啲樣之外 會唔會update埋啲人嘅數據

不嬲Pes入面既弱隊先係強隊

一般黎講好少改能力值 可能冬季轉會之後先會改少少

Pes今集個skil move真心

係

森林真心屈，打442，踢落好似出左13個人咁

更新左之後gameplay有冇改變？

我想開 更新左2.0 係唔係又要倒多次d patch?
利申: ps4

係咪今日出new patch? 想等命運巴試下個gameplay patch出食評

正常唔洗 除非佢要你即時更新個陣容

今晚收工先
其他人玩到既話都可以share下

今晚返去即刻試下
接近返demo咁就收貨

諗緊買pes 定fifa好，見今年pes好似幾撚真，想玩become a legend 同Manager，但係fifa又有3人場所以好掙扎

唔會買哂兩隻

Ps4有冇真實球隊patch?

FIFA個volta好似好多怨言

老實講volta純粹過下引

不過啱啱見有巴打話fifa 陣式同戰術比pes做得好

命運巴係咪更新完又要等新version既sider先用到?

頭post有

好似易玩咗

更新緊

kwp個樣幾靚

邊個係kwp

pes ML幾正 玩緊

打左幾場
我ML 6星覺得好似易左少少
咁當然未試阿仙奴個D咁屈既隊

從來未入過條片入面個D靚波

ML重生人 施華升得快過火箭

呢條友好撚屈

你個到佢幾過左20未

lobato體能得5,60都要

宜家左C朗右美斯幫佢

請珍惜呢D ML假人 過多幾集可能唔見

個髮型

K社要拍出黎 冇野係做唔到

2012定13有個青年隊假人次次開SAVE都要
好似係N字頭既 CB黎
好似81,就算冇80都70尾

場場一係換入一係換出但其他數值好屈

永遠懷念呢堆人

其他野係勁到仆街 但體能同身體質素練極都練唔到上去
亦都係呢樣野令到好多玩家都會記得呢條友

佢21

同場加映法比安斯基23

打盃賽尾段換入嚟爆 爽到仆街

法比安斯基勁野呀
我個SAVE依家佢37都仲用緊
D反應超快

91重生真係狗屎垃圾都咁勁 擺係現役差唔多係世一龍既rating
完美演繹咩叫砍掉重練

冇樣既不了

但我記得pes有抽過球迷入左落game既，好似都好幾年前，又係冇體能但能力ok的，唔知係咪呢個

巴打打左幾多年？

依家30-31

FIFA隻街頭足球唔覺有咩吸引 完全同11VS11既足球唔同wor
gameplay就一擔擔 pes既gameplay衰起上黎你係會即刻想熄game果隻
但好玩果陣又會覺得係最似現實足球既足球game
總結就係個gameplay好唔穩定
fifa相對就可以輕鬆d玩 gameplay比較穩定 未至於會玩玩下想熄game
可以得閒開黎玩幾場
但係好玩極都冇pes最好果陣既感覺
而且fifa今集個防守鳩鳩地 變到你打ai果陣有時任你爆好易入波
到你守ai果陣又係會鳩鳩地失d無謂波

利申個人犯賤 今年都買左兩隻

閘Shaw
中堅Walton, Bos
防中Kaiser

bos以前打清道夫勁到仆街

我玩ML都買咗lobato，佢係咪經典球員？

好耐以前聽返黎既版本係呢條友係參考巴西果個白必圖去整
但實在設計得太有特色 速度好快但身體同體力太差
變到有速度都係跑1,2次就開始收皮 亦因為身體太差 跑得快有時都比人撞開
係個好奇怪既球員 你話佢廢又唔係好廢
某d能力好勁但又因為身體同體力永遠都練唔上去 所以用上手有種奇怪既感覺

呢班ML原創人其實都算好用，PES係邊集開始冇咗呢班ML原創人嘅呢？

Castolo 集集都係我未買到勁中鋒之前用用下都入好多波

我都唔記得 總之就好多集之前冇左
同埋依加已經係變到冇曬呢類ml假人 全部都係鳩名難記又冇特色
以前果d名易記又成日出現

我們都是Pes老鬼

上黎回憶下吹下水仲好似正過玩隻game

online 點轉陣？ 玩極都係 433唔識轉
利申 抽親都中左翼 有五隻78+...

x字頭嗰個我記得個樣好似碧咸

賣CLUB?

賣CLUB既話就只可以用你教練果個陣
最多郁下 上下左右少少

即係速度版列基美？
我就係見佢速度好快，年輕球員黎講數值算好高，但解約金要成億，搞到我要放咗某d勁人同幾好既後衛至買到佢

要買教練，一係課金，一係等佢派金幣再去換

用第2d教練set做副教練 咁就可以有多一套陣式

金幣拎左去抽人
抽左美斯 艾巴 蘿蔔圖

教練最平都好似 300 金幣

列基美起碼踢法補得返個體力問題 玩傳控
但呢條友佢係前鋒 比佢有速度 但場場唔夠30mins就要收皮 咁有鬼用咩
年輕球員黎講佢係睇落幾勁 但都係果句體力同身體練唔到上去
愈發展落去就愈睇到佢既缺點

買d最垃圾既教練都得 主教練用勁果個 個管理能力一樣係跟主教練
副教練係貪佢個陣式

長知識了
見親對面都唔同陣

收工返屋企冇乜時間同精力玩左1場only
前排停玩左game 一直等今日個dlc
都就快忘記左隻game係咩感覺 一直希望今日會有新體驗

主要針對返官方聲稱重點改善過既野
1.球員對於loose ball既反應
之前電腦好多時都係眼白白由得個波漏過 個轉人又閪
轉得黎都已經控唔切去追波
dlc之後有明顯改善過電腦對於loose ball既反應 少左眼白白睇波
轉人都快返少少 電腦有反應+轉人轉得切 就容易左去追波

2.中場同後防線企位拉近
都睇得出係緊密左 但玩落就絕對唔係脫胎換骨既程度
以前諗過呢樣野可以影響好大 可能係隻game既轉捩點
但玩落就覺得gameplay入面好多野都係一環扣一環
唔係就咁拉近企位就會令個gameplay咁容易升上一個新層次

總結:佢patch note講既野都係有做到改善
係有進步但始終係同一集所以唔會脫胎換骨
唯有下集繼續加油啦
呢到有官方對patch note既解釋 可以睇下

睇住兩隻足球game都拾下拾下咁
心入面唯有慨嘆一句:屌 是但啦 照玩啦
咁樣玩落就唔會咁執着d缺點

如果一年fifa 一年pes 咁樣咔喇玩應該會幾開心

有冇pc巴打識裝呢個日職patch

「修正球證沒有判罰明顯犯規」
呢個係我最期待

其次係「調整防守時，中場和後防線球員的位置」

開波體驗！

我剩係知第二點輸撚到我仆街
屌
更新完係my club連輸5場
場場俾人456
其中兩場仲要輸8粒
更新前場均失1-2粒 850rating
我用緊343 3cf陣
更新完完全唔知點打
中後場個距離窄撚過處女
瘋狂俾人兩三腳波打穿成條6 7人防線
成撚日4 5條友縮撚埋係一個位
一個三角短傳就輸撚左
次次都望撚到我呆撚晒
今日輸撚到唔想玩
聽日試轉返用四後衛
試下係個陣問題 定係事實我係廢撚到咁

經典卡要用金幣抽實在太仆街
仲要得三次,如果三次都中銀真係

記得上年都可以用GP抽,如果有心儀卡
只少我可以勤力D打賺GP

個更新好正呀
傳球、停球、控球、轉身、企位、跑位、射門、碰撞、身位、搶球、防線
總之好多好多野都完全唔同之前
其實可以當係另一隻GAME

我咁貴買佢返黎點都用一排先

打左一場sim，睇電腦打電腦。
之前幾十場sim經驗，兩隊全場加埋都唔會有10腳射門，傳球次數都偏少，因為電腦唔識進攻，正確黎講係AI配合唔到個gameplay，搞到電腦好難先入到波，場場都係細比數完場。

依家大家睇圖就知道，電腦進攻AI係改善左好多(同時防守方「落腳搶波」&「身體碰撞式防守」係改弱左)。
兩隊電腦4球入波：2X碼遠射、禁區線頂罰球、2X碼罰球死角、二過一+前鋒跑羸後衛+單刀入波。

如果邊個話今次更新無咩變化，我就切佢JJ。

PS. 小喇叭...我隊波全場射左十幾腳都輸畀對面隊3腳3球...

細個去葵廣買winning patch, 買到個足球小將patch

可以試下進階戰術用縱深防線 應該可以中和一下

咁你覺得宜家定demo果到好玩？如果宜家轉返做Demo gameplay得唔得？

更新左gameplay…尋晚Myclub竟然全勝
AI正常左…封到好多怪招

係咪仲未有新sider

暫時未

其實今集啲龍門真係瘋狂失近柱波，對遠射既反應勁慢，但我角球兩三碼頂埋去有時會救到

防守方面隻game要落好大苦功先會似真實足球，而唔係下下靠電腦既100%準確判定同𣊬移防守+無限拉衫撞人超技術黑哨

電腦攻得好左，而我一樣係暴力足球

同埋想講，今集電腦好明顯上下半場開波初段都好唔集中，我成日五分鐘內就入到波

要返返去demo就唔可能架喇
忘記過去啦
其實依加都唔差既

我想問教練樣點入

補充 我依然係prefer demo果種感覺同個gameplay flow
但都要理性去講 更新完之後依加隻game先係更加完整
如果ml冇咁多劇本同唔公平就會幾好

網上down果d應該已經match曬id
冇就要改id 但你要搵到堆教練本身係咩id先

係咪同入球員樣一樣

係 搵到id照入就ok

好難救波，成日輸罪球

有冇教練真樣link? 同埋好多教練要改返個名繼續winning editor

Pc有蘇b

電腦有8成都入

Valeny好似都幾好用

update完開唔到波 係咁crash

重新驗證遊戲完整性

命運巴打你download到cypes 果個2.0 full version嘛？我download 左好多次都係差唔多100%果陣失敗

我冇裝cypes

我見pesmaster個database 有大哨點先拎到

經典隊果個假架wor

sider最新版 replace sider.exe同sider.dll就夠

整咗啦 由crash變load極都load唔到
雖然係癈機 但係之前都玩到
我試下重裝得唔得

有冇裝過咩patch或者sider

咩黎？

PC版既MOD 唔係PC版就唔洗理

ok

只係整波衫嗰啲

咁唯有成隻GAME重裝

移龍門去另一邊，射之前又移翻原位就破到

邊有咁手快

對電腦好輕鬆咋

綠帽巴分享多次你個角球入波大法

重點係要外彎

我覺得左路用右腳斬，右路用左腳斬好有用

我懷疑係因為我打6星所以難入D

厹不入就瘋狂刷角屈到入

我都係尤其打比 電腦最中意喺你拎波之前 就從後剷落去 次次頂盡都係黃牌 打多左我都係咁剷返佢轉頭 得身位嗰啲又係照剷 好撚爽 心理都平衡啲

我追啲冇波既人黎產，仲正

個人覺得個update無咩分別 仍然係會強化電腦隊同弱化自己隊 我玩master league legend難度呢個問題好嚴重 對啲弱隊仍然搓到巴塞咁

係你玩legend姐
legend級真係太痴線

你都識講係legend難度...
你直接當電腦隊個個都總評100球員就OK

咁我不如玩返Fifa啦 就係呢個唔合理原因先玩返PES 無咩理由對面弱隊啲傳波吓吓到位唔甩唔彈高 我隊明星隊就會耐唔耐傳錯位彈走
同埋一比零一定要搓到完場 如果唔係對面隊又會能力提升㩒住嚟打自己隊又誤會又發夢好快追和
唉 唯有遲啲試返superstar睇吓會唔會真實返啲 贏輸其實真係無咩所謂 我係想真實啲咋

要真實一定唔會玩legend簡直係自殺難度
如果你唔介意易玩得滯 可以試top player甚至professional
會正常好多 少好多劇本

學吓李斯特城，較低兩個難度，贏9-0無難度

想問下ps4版有冇得換歌 今代d歌好冇feel

所以我而家都係玩top player算
唔想日日收工返去仲要勞氣
新update加埋evo搵到個gameplay patch都算合理返
輕鬆每晚玩下就算

好易輸d禁區頂既射門

點解K社唔整埋朗隊 伊巴呢D球員

想問pes 2020 點樣同Frd同一部PS4 上網同人打？

新手pes fifa轉會 thanks

要真實我覺得五至六星就ok

如果你明星隊既人五星應該都無敵

唔太肯定，但可以熄某啲歌既

不過近兩集啲歌真係

朗尼季中就有啦

我記得以前試過，好似係開間房等人入咁上下？

ML玩咗幾季嘅話 極力推薦巴西左翼Paulinho

第一季嗰陣佢踢利華古遜 19歲 得75 但2024嗰陣簽佢已經80尾

佢勁在好平均 速度 扭波 射波 傳波大部分都升到上90以上 係進攻意識 高波比較弱

24歲開始勁 29歲上到92 33歲都仲係91 34歲先跌穿90 踢足十年

Fifa可以合作打單人online division 但pes係唔得 只可以玩線上合作

合作可以揀公會賽或者休閑賽 公會賽會似返fifa coop division 但搵對手係難過fifa 因為少人玩

去到配對嗰版 會有得加訪客玩家

訪客玩家一定要登入左psn先 鳩開個ac就得 但一定要登入 唔係就冇得用option file啲隊名 球衣

好似係咁

面對cheat狗電腦，一定要產撚到佢仆街

我呢邊啲電腦唔太升到佢咋喎

ok柒咗sor

電腦升人不嬲都差過自己親自升

我買嗰陣佢24 已經86定87

唔係，有時電腦係會隨機爆升一啲人既，有時啲假狗都升到9x分

諗返轉頭 電腦的確係升得好隨機 我第一個save Lo celso 24歲就88 第二個save佢升極都係87

命運巴可唔可以share之前你個舒夫真高樣？我個個有d問題用唔到

五至六星即係咩難度？

頂級球員係五星，超級球星係六星，好似係

係，電腦有時會爆升一個球員勁到痴線咁

今集有得較勁多錢真係好撚爽綠帽巴中意折磨自己玩真實風 我打機就係求爽 用鏝開波已經40億 而且越打只會越多錢

打到32年 大部分都已經係重生人 雖然個個save成長未必一樣 但有興趣打好多季嘅 可以留意吓呢堆人 有好多個都勁到on9

上集喺fifa轉過嚟 諗住主力ml 奈何2019真係太悶 玩左兩季就棄左 淨玩exhibition match算

今集終於體驗到重生人玩法 個代入感真係高過fifa好多

痴線佬

退休

打左一季施治同雲佩斯退左休

命運巴,搵唔返sider點入scoreboard, 可唔可以教多我一次

呢點先激死你，因為邊個爆發係電腦隨機揀嘅，佢分分鐘走去揀個唔知乜水出嚟，你練又唔係唔練又好嘥，真係吹漲!

其實ML第二季開季都已經有唔少年紀大嘅球員退休再生回到十六七歲，有d係自由身有d甚至會係你隊波嘅青年軍出現，。襯呢個時候出貨賣走原本陣中年紀大跌緊watt嘅球員騰出年薪空間再簽呢d再生人玩育成真係玩ML嘅一大樂事!

係，上隻有個白俄翼，電腦練到成96分

有齊英法意西德,歐聯歐霸歐超盃
scoreboard-server放入content
ScoreboardServer.lua放入modules
sider.ini 下面相應既位置打lua.module = "ScoreboardServer.lua"
入到game玩ml 會自動對應返聯賽而出返果個聯賽既比分牌同界面

咁快玩左十幾季 有冇跳過比賽

我想問下今代ml
完左一季，拎到冠軍係咪都咩錢做轉會費@@

今集有得較起手BUDGET 較最大=無限金錢 根本唔洗愁有冇錢

我冇較囉

唔該晒但唔知點解scoreboard 整唔到反而adboard冇問題

拎左冠軍唔會冇咩錢
同埋ML既收入有得較入落轉會budget或者人工budget到 你可以自己較
加上每季都有堆重生人 好平甚至唔洗錢
玩幾季就自然唔洗擔心轉會費 反而人工就會唔夠

唔該命運巴

國際賽返嚟會冇力 唔係重要賽事嘅話一定跳

唔該晒命運巴
但好似dl唔到

以前upload過 依加冇左backup

唔緊要，咁我再搵搵

想問吓你地
玩GAME時，CPU同顯示卡使用率會唔會好高

國際賽真係晒9氣
電腦又唔扣體力

如果玩pes都高 咁係部機廢

集集都係咁對面一開波條體力bar差唔多滿曬

但係你又熄唔到佢
我記得早幾集好似有得唔開國際賽

最煩係國際賽返嚟 第二場就打比我幾乎每一季都係咁

CPU: 9400f
顯示卡: 1660ti
Mon: 1920*1080 75hz
最高畫質
關垂直同步

玩pes時，CPU同顯示卡都超過90%使用率，兩樣都成80度，個風扇自動最高速，個主機好似暖爐

配置夠玩pes 但咁高溫

之前係有人講過PES食CPU

垃圾game只可以話優化做得唔好 隻game冇咩理由食部機咁多資源

無錯 垃圾

命運巴有冇D補丁係可以改善球証亂吹既情況

冇 球證已經垃圾左幾集 只有k社改到

我地HI一HI就吹
電腦後面鏟又冇事

巴打你記唔記得大約第幾個post upload過？

我搵到了，但轉唔到
個folder入面同之前Torres唔同

試下就咁係個數字folder到改數字
有d唔洗用個工具去改id

搞掂左

上集都唔會沒錢，有心炒賣既話簽d青年軍來幾好搵。 每次都係搵到太有錢就轉會走

販賣人口致富
尤其今集改咗個身價計算，D年輕球員輕鬆賣幾千萬一個，賣幾個就可以買個球星。
呢樣其實有D太簡單

今集d身價計法又好神奇，奧特迪加83同高路雲85, 奧特迪加個解約金70M,高路雲30M
明明高路雲先係我主力仲要評分高好多。

ml有時會出現波衫同色

年齡大緊係冇咁值錢 咬人蘇都好似5,6千萬咋嘛
個database

你開波之前唔轉波衫

身價唔同解約金，解約金係你同佢簽/續約時決定，你鍾意set高set低都得，不過要set高解約金就要人工加多D

一時時，set高d佢又唔高興

一定要趁佢高興 見到佢對球隊感到滿意嗰陣 慢慢推高佢個解約金 因為佢真係唔高興嗰陣 個解約金要玩好多花式先推到上去

打咁多季我都冇見過電腦會直出解約金 但推高些少 到你想放就可以賺多啲

我玩咗4季，有3季都畀電腦球隊用解約金搶走一個人

通常都係1月轉會季，佢會有動畫表示話你有d球員解約金過低，有畀人搶人嘅風險，建議我快d同d球員傾續約，提高個解約金至高過身價。

然後我頭3季都懶理，慢慢壓價傾續約。然後過咗十日咁上下，佢就又出動畫，話有球隊出手解約搶咗你個球員了。

到第五年，我將全部球員都續一次約，有解約金嘅球員一定高過身價，大部分推到身價1.5倍。最好係2倍，因為賣人時都可以還價到接近解約金個價。

感覺係解約金高過身價，就唔會有果個搶人動畫

咁我明了 佢提你續嗰啲 好大機會俾人搶

因為我係幾乎每半年就續一次約 推高啲年青金員嘅解約金 盡量起碼身價兩倍

而有幾次係 雖然續左約 但解約金係追唔切身價 不過都冇人搶

我諗都要解約金低身價唔少先會搶

個人經驗：
80總評 18歲
身價1億 解約金2千幾萬
畀人搶咗本來仲諗住係球隊未來支柱

上網見到 PC版如果係用CYPES既德甲可以裝呢個球員樣mod
有近百個已經岩id既德甲球員樣

新手啱啱先買黎玩
想問下重生球員有邊啲好勁？
會唔會有費托小白重生到出黎架？

same，用曼聯次次翻黎就對利

當然有啦

重生好多都勁，不過要睇岩唔岩用

例如沙維重生超勁

但速度、身體、體能、射波都好廢，所以我唔會買，寧願用平均啲既中場

同埋沙維既技能唔岩我用，佢幾乎全部都係扭波

一開檔搵啲老人
好似有泰維斯 羅賓奴 艾迪巴約 迪科爾 雲佩斯呢啲名

Pes呢樣最好就係重生好有代入感

點解我兩個都冇係咪裝漏咗邊個option file

我都頂唔順沙維 升到90就盡咗 同年齡 強項相似嘅施華已經92 條curve起碼到95所以轉頭就賣咗沙維

順帶一提 我隻柏度又係升得好快 條curve話佢26歲就96

費托今集應該冇

小白今集係經典人嘛

但啲老將好多都好廢

今集rvp廢到我頂唔順賣左

仲諗住steam Halloween sale會減價

呢啲先係技術，過埋龍門

綠帽巴呢個時間仲打緊機

冇搵工，日夜顛倒哂

玩左幾多季ml

如果你啱啱起步 唔洗急住啦 我覺得頭一批重生人係比較弱 玩住養幻幻先 下面應該個個都上到88 有啲輕鬆過90

想慢慢升嘅就Havertz Foden Sancho 呢幾個本來唔過80

80打上啲再貴啲 包皮 de ligt donnarumma TAA L Hernandez Joao Felix Sané Dembele

夠打好幾季了

七、八年呱

奧迪加特29歲，大概係幾年？

仲未玩夠10季

邊有咁快

咁Sad
用阿狗開檔仲諗住再買返雲狗返黎做幼幼

唔算特別好廢既，但射門得翻71定72，體能得66，頭球6x咁

但控波盤球好似有8x

只係我隊波好靠前鋒入波，好難俾空間佢慢慢發展

我正選係史杜安尼87，後備讀書高83，兩個有身位頂得射得好好用

太多重生勁前鋒
重生雲佩斯比較啱打影鋒/攻中

你隻文素基治同卡雲尼出現左未

卡雲尼好似23 24就87 打比戰成日壓住我啲中堅頂電腦淨係打一招長傳搵佢個頭 好撚煩

以前你玩得好快架嘛

都係，重生我連老虎都覺得唔好用，彈跳勁但隻game根本冇搶點，身體碰撞低又停唔到波

岩岩兩個都16歲

卡狗集集都升到神將，就算唔係我升都會好q勁

呢排沉迷手機game

有冇發覺唔翻工先係最低消費既活動

我果區啲中銀櫃員機封哂，想撳錢都冇得撳

轉銀行啦

冇錢，最後果筆錢係保險戶口度

今集最冇撚用係右茹fitness dribble就係人都知 但第二位一撚定係佢個technical foul

佢唔係完全唔work 時work時唔work嗰吓先慘

如果我㩒兩吓佢唔撚扯低人 反而九唔搭八咁扮吓伸腳就算

咁點解我唔學電腦咁剷返佢轉頭就算？反正點剷都係黃

將拉衫犯規同本身正常係唔會犯規既出腳攔截放埋同一個掣本身就係極on9

記得以前打fifa97已經有掣係打暴力足球，個掣我記得係冇同其他野重疊添既

不過今集暴力防守好正，我33週了，一球都冇失過

見到後防二打二，唔撚洗講，產撚到個前鋒變小飛俠係100%的事

加埋個龍好多靚救

1球都無失過 好L悶喎

其實守住唔失波都幾刺激

好多時就係一球、兩球上落，嬲尾要換高大防中入黎代安利

我擺4前鋒 攻爆佢

依家係4231

進攻就4213

打算等16歲bale轉到影子前鋒之後轉陣打433睇下點

我ML係踢424：4後衛、2防中、左右邊鋒、1影鋒、1中鋒
MC係踢4312：4後衛、鑽石4中場、雙中鋒

其實我好想打352，但隻game既翼衛冇乜風格岩用

啱啱入手買左 想問ps4最新個patch係咪cypes v2.0?

命運巴，經典隊果d假名球員可唔可以入到呢堆人樣？
定係要起free agent求其搵個人先入到？

經典隊果D假球員係假ID 唔好用黎入樣

翼衛其實用識打左右中場嘅速度型正中場都可以，姐係速度型全能中場
速度、傳球、盤球、防守樣樣有

羅馬科奧倫斯

電腦啲罰球頸撚到
好似12m咁易入

射之前要禁l1+右姑轉去控制個龍門移一移位
射果陣禁三角跳人牆 岩timing都會block到

重生艾迪巴約勁撚好用
老虎真係麻麻地

有一控即射已經差好遠
迪科爾同卡雲尼都係超班馬

技能卡可以練 不過最衰係每個球員最多得10個技能

前鋒的話

我對住kane個技能表黎練就搞掂

Patch完之後正常左好多啦 之前係禁區頂到三十幾碼都必入 一定要移龍

依家近禁區嗰啲多數中人牆 改變方向多左 移左龍反而有機會彈入

三角唔係個龍跳早半步咩 o定x先係人牆？

射罰球果陣係禁三角去跳人牆 以前就好似係禁射門制

唔係喎

有一段時間冇玩 可能記錯
但記得今集一路禁三角個人牆都會比反應去跳

屌你老母又嚟如果你細心睇 你會見到我兩次想拉跌佢 但佢hea拉左兩吓就算逼我剷鳩佢嘅

從後故意拉跌人好似一定會係黃牌 咁不如剷鳩人仲爽

迪斯高勁撚到傻

我都係一直用三角去跳人牆，一陣去測試清楚先

其實飛剷好過拉人，拉人一定黃，飛剷有時黃牌都唔會有

我都有用重生艾迪巴約，好全能，仲要中鋒該有嘅技能卡都有

重生就天生78
體能速度都接近80
好勁

好多重生嘅球員都勁低體能
半場都打唔到到

後生仲少體能過退休果陣
反而有d一重生就8x扭波/傳波/控球就唔合理
速度/體能呢d應該係後生果陣就已經可以勁
技巧野例如傳扭控射呢D應該開頭低d然後慢慢升上去
隻game就調轉呢d野

呢段review拍得幾好

佢出完條demo review潛左水 以為正式版嬲到佢唔撚review睇吓先

更新完多左 卓耀國

真樣？？

有個土耳其中場一重生 控球 長短傳已經85+
不過體能個d 得60

呢條友近幾年集集都有拍review 我覺得佢拍得幾靚取材唔錯
今年demo果段佢都係先屌後讚 唔算好嬲既

應該係inan，傳波罰球勁

身體質素差，冇體能，射門力差

防中黎講好難用

我啲前鋒完全頂唔到咁既波

我想問下今代ml係咪冇得買返classic player?
已經裝左smoke patch

開檔之前你個edit save有經典人咪有得用囉 開左檔之後先裝patch=冇用

我裝左~會重新重個ml
但用名search唔到經典人，係咪要等一季?

咁你開檔之前係個edit save到調曬班經典人去另一隊真實球隊到先
本身堆經典人好可能係經典隊到 而經典隊都唔會出現係ml到 咁ml咪會冇經典人囉

明白~我試下
唔該哂!

我有無睇錯?白衫後衛頂入

睇慶祝似喎頂得好靚呀

烏龍從來都係靚波

係，熱刺後衛完美搶點

依家開ml會有假經典球員
點解冇得熄

你係咪裝左經典patch 之後原本既假人去曬自由球員到

咁應該係

一係手動係edit save調低曬班人既能力值
一係轉返曬堆假人去經典隊到

想問哥迪同高普呢D高級教練係咪一定要用COIN買?

以前玩夠指定場數(唔知幾多場)就可以解鎖比你用GP買 唔知今集有冇

smoke patch add左傑志咁癲

想點-.- 冇用過CHEAT

問K社 話唔會提供咩事封你

有無落patch？

事出必有因
K社應該唔會好似黑警咁黑屈鳩人
anyway第一次見呢樣野

落過SMOKE PATCH

可能落過SMOKE PATCH 掛 31號落 1號晚就封

關事既咩
你落左patch都應該玩唔到online
就咁玩offline你改到天花龍鳳都唔會有事啦

裝patch點會封

可能關我開GAME前冇熄番日本個VPN掛

唯有再開新ACC 買番黎玩

依加ban左ac 係咪淨係玩唔到online offline照玩到?

Yes

同埋冇線上更新

咁絕睇黎k社覺得巴打你犯左彌天大罪
唔知會唔會連日後既dlc更新都唔比你

睇怕會 都係經STEAM / 用另一個ACC 買過

又要比多2,3舊水如果係我可能照玩或者棄game算

冇線上 更新
都可以照玩ML
暫時玩住先

有冇巴打試過 入完PATCH之後 單機玩雙打 之後入PATCH果堆人會變曬假名 點解決 已經試過關左上網 都係唔得

巴打你可以開多一個新嘅steam ac , 然後喺本身有pes 嘅帳戶開family share, 再tick返你個新steam ac, 就可以喺新steam 到玩到,白紙一張從頭嚟過,可以慳返幾百蚊

玩online 球員名實會還原返 因為要跟佢個官方陣容
例如你個patch有d原game冇既德甲球員 一玩online就會冇左囉

我地唔係玩ONLINE 係一部機2條友玩都會咁

命運巴係咪用左呢個可以減少輸入延遲？

呢個只係改gamespeed,ball speed,player reaction
冇話係直接改善input delay 可能得player reaction關事
Input delay係劇本既一種 根本隻game想你死果陣就要死 無法避免

今晚試試